{
  "id": 1360682897,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.3231,48.51973,1.3231,48.51973",
    "geom:latitude":48.51973,
    "geom:longitude":1.3231,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":226,
    "gn:population":226,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.51973,
    "lbl:longitude":1.3231,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bug_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0433\u04c0\u0438\u043d\u044c\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0440\u0438\u043d\u044c\u0438"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0440\u0438\u043d\u044c\u0457"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "V\u00e9rigny"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u97e6\u91cc\u5c3c"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2969891,
    "qs_pg:gn_pop":226,
    "qs_pg:name":"V\u00e9rigny",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Centre",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":200162,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":630728,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Centre",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404389483,
        404227643,
        404227461,
        1125813391,
        102066423,
        85683189
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2969891,
        "gp:id":630728,
        "qs_pg:id":200162,
        "wd:id":"Q1138801"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497291745,
    "wof:geomhash":"2d44836f33ae30d256d67d16fd061914",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066423,
            "localadmin_id":404389483,
            "locality_id":1125813391,
            "macrocounty_id":404227643,
            "macroregion_id":404227461,
            "neighbourhood_id":1360682897,
            "region_id":85683189
        }
    ],
    "wof:id":1360682897,
    "wof:lastmodified":1690894674,
    "wof:name":"V\u00e9rigny",
    "wof:parent_id":404389483,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":226,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125813391
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.3231,
    48.51973,
    1.3231,
    48.51973
],
  "geometry": {"coordinates":[1.3231,48.51973],"type":"Point"}
}