{
  "id": 1360698337,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000046,
    "geom:area_square_m":378920.674301,
    "geom:bbox":"1.339125,47.979001,1.351717,47.985828",
    "geom:latitude":47.982369,
    "geom:longitude":1.345692,
    "gn:population":399,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.982702,
    "lbl:longitude":1.345692,
    "mps:latitude":47.982702,
    "mps:longitude":1.345692,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0433\u04c0\u0442\u0435-\u0412\u0438\u043b\u044c\u043d\u0435\u0439"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "La Ferte",
        "La Ferte-Villeneuil"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "La Fert\u00e9"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0442\u0435-\u0412\u0438\u043b\u044c\u043d\u0435\u0439"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0442\u0435-\u0412\u0456\u043b\u044c\u043d\u0435\u0439"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "La Fert\u00e9"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0641\u06cc\u0631\u062a\u06d2-\u0648\u06cc\u0644 \u0646\u06cc\u0648\u0644"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u5f17\u5c14\u6cf0\u7ef4\u52d2\u7eb3\u4f0a"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u7ef4\u52d2\u8bb7\u4f0a\u5821"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Villeneuil"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Eure-et-Loir",
    "qs:a1_lc":"28",
    "qs:a1r":"0Centre",
    "qs:a1r_lc":"24",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"La Fert\u00e9-Villeneuil",
    "qs:la_lc":"*FR2428211150",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"La Fert\u00e9-Villeneuil",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":23,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404373639,
        404227855,
        404227461,
        101884939,
        102066299,
        85683189
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a6356ee-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3009475,
        "gp:id":598167,
        "qs:id":1227834,
        "qs_pg:id":1227834,
        "wd:id":"Q656256",
        "wk:page":"La Fert\u00e9-Villeneuil"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"757fddc855f4aa8cc30fe394d157d454",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066299,
            "localadmin_id":404373639,
            "locality_id":101884939,
            "macrocounty_id":404227855,
            "macroregion_id":404227461,
            "neighbourhood_id":1360698337,
            "region_id":85683189
        }
    ],
    "wof:id":1360698337,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690895016,
    "wof:name":"La Fert\u00e9-Villeneuil",
    "wof:parent_id":404373639,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":399,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        101884939
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.339125,
    47.979001,
    1.351717,
    47.985828
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[1.345172,47.985828],[1.345325,47.984935],[1.350651,47.985356],[1.350803,47.984463],[1.349472,47.984358],[1.350081,47.980787],[1.351413,47.980892],[1.351717,47.979107],[1.350386,47.979001],[1.350234,47.979894],[1.348902,47.979789],[1.34875,47.980682],[1.33943,47.979945],[1.339125,47.981731],[1.340456,47.981836],[1.340304,47.982729],[1.342967,47.982939],[1.342662,47.984725],[1.343993,47.98483],[1.343841,47.985723],[1.345172,47.985828]]]],"type":"MultiPolygon"}
}