{
  "id": 101749735,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000853,
    "geom:area_square_m":6958736.79893,
    "geom:bbox":"2.467816,48.729069,2.516968,48.763184",
    "geom:latitude":48.745452,
    "geom:longitude":2.48912,
    "gn:population":19104,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.748052,
    "lbl:longitude":2.483024,
    "mps:latitude":48.748052,
    "mps:longitude":2.483024,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0438\u043c\u0435\u0439-\u0411\u0433\u04c0\u0435\u0432\u0430\u043d\u043d"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039b\u03b9\u03bc\u03ad\u03b9\u03b3-\u039c\u03c0\u03c1\u03b5\u03b2\u03ac\u03bd"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Limeil-Brevannes"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0438\u043c\u0435\u0439-\u0411\u0440\u0435\u0432\u0430\u043d\u043d"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0438\u043c\u0435\u0439-\u0411\u0440\u0435\u0432\u0430\u043d\u043d"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0456\u043c\u0435\u0439-\u0411\u0440\u0435\u0432\u0430\u043d\u043d"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Limeil-Breyannes"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5229\u6885\u5e03\u52d2\u74e6\u7eb3"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u5229\u6885\u4f0a-\u5e03\u96f7\u74e6\u8bb7"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Limeil-Br\u00e9vannes"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Val-de-Marne",
    "qs:a1r":"0\u00cele-de-France",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Bruy\u00e8res-sur-Oise",
    "qs:la_lc":"*FR1195303116",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Limeil-Br\u00e9vannes",
    "qs:loc_alt":"Limeil-Brevannes",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"urban core",
    "src:geom":"frgov",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":96,
    "wof:belongsto":[
        85683459,
        102191581,
        85633147,
        404404969,
        404227793,
        404227465,
        102064535
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a3edc06-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2998305,
        "gp:id":55863517,
        "qs:id":906146,
        "qs_pg:id":906146,
        "wd:id":"Q549536",
        "wk:page":"Limeil-Br\u00e9vannes"
    },
    "wof:coterminous":[
        404404969
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"7b6ba316000147de6552cc7ae57a52ea",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064535,
            "localadmin_id":404404969,
            "locality_id":101749735,
            "macrocounty_id":404227793,
            "macroregion_id":404227465,
            "region_id":85683459
        }
    ],
    "wof:id":101749735,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690897608,
    "wof:name":"Limeil-Br\u00e9vannes",
    "wof:parent_id":404404969,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":19104,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.467816,
    48.729069,
    2.516968,
    48.763184
],
  "geometry": {"coordinates":[[[2.484547,48.729069],[2.484366,48.729518],[2.483882,48.730343],[2.483067,48.731608],[2.482735,48.732227],[2.482265,48.733025],[2.481523,48.733769],[2.480331,48.734681],[2.479756,48.735101],[2.479291,48.735324],[2.477791,48.735812],[2.47702,48.736672],[2.476416,48.737317],[2.475838,48.738016],[2.474892,48.738759],[2.474098,48.739304],[2.47366,48.739572],[2.473427,48.739697],[2.473399,48.73984],[2.474333,48.74024],[2.476053,48.740931],[2.47579,48.741362],[2.47466,48.742841],[2.473874,48.743989],[2.473829,48.744348],[2.473501,48.744509],[2.473385,48.745246],[2.473475,48.747135],[2.473566,48.747513],[2.473608,48.748773],[2.473429,48.749015],[2.473308,48.75021],[2.47309,48.750245],[2.472793,48.751359],[2.472523,48.752473],[2.471112,48.752107],[2.468996,48.75154],[2.467816,48.75122],[2.468174,48.753471],[2.46861,48.756099],[2.468842,48.758636],[2.468868,48.760093],[2.468757,48.760381],[2.468584,48.761342],[2.468329,48.762286],[2.471803,48.763128],[2.472116,48.763184],[2.472638,48.76261],[2.473545,48.761769],[2.474068,48.761169],[2.47396,48.761078],[2.475094,48.760544],[2.476284,48.759946],[2.476656,48.759489],[2.477198,48.759662],[2.47812,48.760017],[2.479055,48.760327],[2.479516,48.760482],[2.479942,48.76007],[2.480698,48.7593],[2.481178,48.758888],[2.481303,48.758664],[2.48225,48.757814],[2.482938,48.757043],[2.483446,48.75656],[2.484151,48.756779],[2.485425,48.757306],[2.487052,48.757843],[2.489412,48.758564],[2.490701,48.758875],[2.49225,48.75908],[2.493173,48.759228],[2.493861,48.758421],[2.494646,48.757525],[2.496845,48.755115],[2.498964,48.752668],[2.499276,48.752724],[2.501049,48.750806],[2.501678,48.748992],[2.501203,48.748873],[2.501511,48.747975],[2.501609,48.746275],[2.502558,48.74654],[2.503168,48.745392],[2.504502,48.743832],[2.505721,48.744341],[2.507576,48.745176],[2.508631,48.745774],[2.510482,48.747122],[2.511377,48.745974],[2.511955,48.745221],[2.511825,48.744591],[2.51309,48.743094],[2.514355,48.741615],[2.515909,48.73975],[2.516968,48.738487],[2.51625,48.738205],[2.515608,48.738472],[2.51498,48.738757],[2.511604,48.737727],[2.509366,48.737115],[2.508647,48.736915],[2.508585,48.73624],[2.509052,48.735747],[2.509998,48.734887],[2.510055,48.734663],[2.509715,48.73467],[2.509385,48.733635],[2.508219,48.733279],[2.507541,48.733096],[2.507552,48.734805],[2.506197,48.735708],[2.505925,48.735707],[2.504691,48.735306],[2.504284,48.735215],[2.504148,48.735304],[2.503875,48.735348],[2.503537,48.735211],[2.485509,48.729388],[2.485171,48.729206],[2.484547,48.729069]]],"type":"Polygon"}
}