{
  "id": 101761309,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.002034,
    "geom:area_square_m":16414244.211785,
    "geom:bbox":"4.078556,49.227351,4.137945,49.28039",
    "geom:latitude":49.253696,
    "geom:longitude":4.109291,
    "gn:population":1233,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":49.263408,
    "lbl:longitude":4.10223,
    "mps:latitude":49.263408,
    "mps:longitude":4.10223,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0433\u04c0\u043d\u0435-\u043b\u0435-\u0413\u04c0\u0435\u0439\u043c\u0441"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Cernay-les-Reims"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Cernay-lez-Reims"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0440\u043d\u0435 \u043b\u0435 \u0420\u0435\u043c"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0440\u043d\u0435-\u043b\u0435-\u0420\u0435\u0439\u043c\u0441"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0440\u043d\u0435-\u043b\u0435-\u0420\u0435\u0439\u043c\u0441"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Cernay"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u585e\u5c14\u5948\u83b1\u5170"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u585e\u5c14\u5948\u83b1\u5170\u65af"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Cernay-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Marne",
    "qs:a1r":"0Champagne-Ardenne",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Cernay-l\u00e8s-Reims",
    "qs:la_lc":"*FR2151304105",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Cernay-l\u00e8s-Reims",
    "qs:loc_alt":"Cernay-les-Reims",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"frgov",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":137,
    "wof:belongsto":[
        85683405,
        102191581,
        404228107,
        404417213,
        85633147,
        1108826391,
        136253037,
        102064983
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a444006-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3027850,
        "gp:id":583663,
        "qs:id":1225450,
        "qs_pg:id":1225450,
        "wd:id":"Q1216705",
        "wk:page":"Dead Indian Pass"
    },
    "wof:coterminous":[
        404417213
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"c4849c756d26bf3acb2fb1140984a4b7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064983,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404417213,
            "locality_id":101761309,
            "macrocounty_id":404228107,
            "macroregion_id":1108826391,
            "region_id":85683405
        }
    ],
    "wof:id":101761309,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690898315,
    "wof:name":"Cernay-l\u00e8s-Reims",
    "wof:parent_id":404417213,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1233,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.078556,
    49.227351,
    4.137945,
    49.28039
],
  "geometry": {"coordinates":[[[4.09049,49.236048],[4.086627,49.237153],[4.089156,49.239872],[4.090677,49.241683],[4.095199,49.249006],[4.083929,49.251202],[4.085143,49.254725],[4.086026,49.256875],[4.088444,49.259541],[4.089275,49.260504],[4.081743,49.259637],[4.081202,49.261377],[4.079722,49.265463],[4.07938,49.266221],[4.078556,49.268189],[4.079221,49.268453],[4.082443,49.268774],[4.081584,49.269753],[4.080148,49.271402],[4.079678,49.271901],[4.079357,49.272308],[4.081085,49.27285],[4.081233,49.272669],[4.087574,49.274959],[4.087569,49.275363],[4.101306,49.28039],[4.104899,49.27615],[4.107992,49.276895],[4.107775,49.275072],[4.106906,49.27365],[4.110113,49.274547],[4.116142,49.275021],[4.116185,49.274482],[4.116201,49.273322],[4.1163,49.272188],[4.116557,49.27134],[4.116976,49.271022],[4.11801,49.271183],[4.118836,49.271265],[4.124129,49.270776],[4.12569,49.270527],[4.125965,49.27057],[4.125858,49.271335],[4.126094,49.272043],[4.126373,49.272265],[4.126719,49.272352],[4.127817,49.272333],[4.127962,49.272646],[4.12934,49.272849],[4.130725,49.270858],[4.130846,49.270722],[4.130558,49.270095],[4.129909,49.269337],[4.129317,49.268003],[4.128808,49.267369],[4.128646,49.266877],[4.128815,49.265796],[4.128999,49.265435],[4.129255,49.264578],[4.129577,49.264216],[4.129771,49.263629],[4.129814,49.26309],[4.13042,49.262535],[4.130673,49.262173],[4.131081,49.26199],[4.13163,49.261976],[4.131974,49.262017],[4.133141,49.261961],[4.134713,49.261614],[4.136396,49.26069],[4.136531,49.260599],[4.136509,49.260195],[4.136018,49.25975],[4.135788,49.259257],[4.135367,49.258857],[4.134535,49.258514],[4.133278,49.258175],[4.132993,49.257728],[4.1333,49.256691],[4.133156,49.256378],[4.132586,49.256069],[4.130988,49.255868],[4.130775,49.255555],[4.130841,49.25542],[4.131315,49.255101],[4.131296,49.254876],[4.130944,49.254475],[4.130938,49.254205],[4.131139,49.253979],[4.131048,49.253575],[4.131389,49.253482],[4.133862,49.253495],[4.13455,49.253569],[4.134038,49.252765],[4.133827,49.252551],[4.133614,49.252238],[4.134759,49.251805],[4.134401,49.251134],[4.13426,49.251],[4.133818,49.250249],[4.134088,49.250022],[4.1353,49.249552],[4.135154,49.249149],[4.133059,49.246345],[4.132849,49.246123],[4.131828,49.244658],[4.131618,49.24448],[4.130527,49.242971],[4.130223,49.242254],[4.13029,49.242164],[4.132003,49.242004],[4.137945,49.241193],[4.137944,49.241148],[4.13738,49.240479],[4.135695,49.237537],[4.134831,49.235081],[4.134165,49.233514],[4.133927,49.232698],[4.133365,49.232083],[4.132163,49.231114],[4.130473,49.229791],[4.130108,49.229434],[4.129257,49.228822],[4.12826,49.227797],[4.127962,49.227351],[4.127621,49.227453],[4.126889,49.227864],[4.125475,49.228525],[4.122706,49.229962],[4.122026,49.230238],[4.120275,49.231163],[4.119269,49.23163],[4.118924,49.231544],[4.115757,49.229208],[4.115169,49.228674],[4.114248,49.227973],[4.113784,49.228112],[4.111484,49.229059],[4.107413,49.230643],[4.106679,49.230964],[4.106338,49.231066],[4.104705,49.231765],[4.09636,49.234457],[4.09049,49.236048]]],"type":"Polygon"}
}