{
  "id": 102064489,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.022914,
    "geom:area_square_m":203049933.061039,
    "geom:bbox":"3.549753,44.115901,3.780906,44.320097",
    "geom:latitude":44.223329,
    "geom:longitude":3.676804,
    "iso:country":"FR",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes Canton"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "canton"
    ],
    "lbl:latitude":44.228167,
    "lbl:longitude":3.675053,
    "mps:latitude":44.228167,
    "mps:longitude":3.675053,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Barra de las Cevenas"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0433\u04c0\u0433\u04c0-\u0434\u0435-\u0421\u0435\u0432\u0435\u043d\u043d"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0440-\u0434\u0435-\u0421\u0435\u0432\u0435\u043d\u043d"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Barra de las Cevenas"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440 \u0434\u0435 \u0421\u0435\u0432\u0430\u043d"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0440-\u0434\u0435-\u0421\u0435\u0432\u0435\u043d\u043d"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0440-\u0434\u0435-\u0421\u0435\u0432\u0435\u043d\u043d"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5c14-\u5fb7\u585e\u97e6\u8bb7"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u5df4\u5c14\u5fb7\u585e\u6587"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Barre-des-C\u00e9vennes"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"LOZERE",
    "qs:a1_lc":"48",
    "qs:a1r":"LANGUEDOC-ROUSSILLON",
    "qs:a1r_lc":"91",
    "qs:a2":"BARRE-DES-CEVENNES",
    "qs:a2_lc":"02",
    "qs:a2r_lc":"1",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":20,
    "wof:belongsto":[
        85683453,
        102191581,
        85633147,
        404227691,
        1108826387,
        136253037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q383658"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"d7d2550335ba246338ee6e45f887271a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064489,
            "empire_id":136253037,
            "macrocounty_id":404227691,
            "macroregion_id":1108826387,
            "region_id":85683453
        }
    ],
    "wof:id":102064489,
    "wof:lastmodified":1694497774,
    "wof:name":"Barre-Des-Cevennes",
    "wof:parent_id":404227691,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.549753,
    44.115901,
    3.780906,
    44.320097
],
  "geometry": {"coordinates":[[[3.632838,44.121223],[3.606167,44.115901],[3.569987,44.122324],[3.569154,44.132724],[3.549753,44.16447],[3.568839,44.162438],[3.583941,44.170693],[3.590363,44.194233],[3.594923,44.194802],[3.602484,44.190512],[3.605981,44.192302],[3.606043,44.209827],[3.628842,44.201742],[3.618565,44.232377],[3.621544,44.23913],[3.626117,44.240526],[3.626063,44.247007],[3.631431,44.266915],[3.647993,44.272498],[3.654607,44.28877],[3.649488,44.293661],[3.635613,44.291366],[3.627743,44.294795],[3.6328,44.311077],[3.655641,44.306596],[3.671523,44.314007],[3.708096,44.320097],[3.735092,44.316265],[3.763872,44.319418],[3.755172,44.28853],[3.769051,44.279747],[3.780906,44.264379],[3.767413,44.255895],[3.766294,44.243499],[3.763366,44.240909],[3.75118,44.245431],[3.732725,44.246591],[3.720552,44.242539],[3.717323,44.237709],[3.728327,44.222946],[3.730543,44.216171],[3.744436,44.206654],[3.746252,44.196299],[3.748073,44.193064],[3.752688,44.191988],[3.764666,44.202572],[3.772658,44.198681],[3.775892,44.189954],[3.767519,44.181291],[3.754595,44.176376],[3.752962,44.173048],[3.761228,44.160839],[3.755264,44.151411],[3.734997,44.157121],[3.725624,44.164249],[3.703778,44.166227],[3.692424,44.171376],[3.684404,44.179411],[3.685032,44.182683],[3.671053,44.184201],[3.667963,44.177784],[3.659917,44.174295],[3.649649,44.180846],[3.637706,44.175434],[3.630543,44.158869],[3.632924,44.152573],[3.645569,44.147539],[3.647169,44.14429],[3.63585,44.138127],[3.632838,44.121223]]],"type":"Polygon"}
}