{
  "id": 102064705,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0266,
    "geom:area_square_m":234306481.647555,
    "geom:bbox":"5.597249,44.475439,5.815504,44.660529",
    "geom:latitude":44.571629,
    "geom:longitude":5.712794,
    "iso:country":"FR",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch Canton"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "canton"
    ],
    "lbl:latitude":44.566978,
    "lbl:longitude":5.710734,
    "mps:latitude":44.566978,
    "mps:longitude":5.710734,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "Aspr-syur-Byue\u015f"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Aspres de Veinet"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u0441\u043f\u0433\u04c0-\u0441\u0443\u044c\u0433\u04c0-\u0411\u0443\u044c\u044d\u0448"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u0633\u067e\u0631-\u0633\u0648\u0631-\u0628\u0648\u0626\u06a9"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Aspres de Buech"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0441\u043f\u0440-\u0441\u044e\u0440-\u0411\u044e\u044d\u0448"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0410\u0441\u043f\u0440\u0435 \u0441\u0438\u0440 \u0411\u0458\u0435\u0448"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u0441\u043f\u0440-\u0441\u044e\u0440-\u0411\u044e\u044d\u0448"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u0441\u043f\u0440-\u0441\u044e\u0440-\u0411\u044e\u0435\u0448"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:yue_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5384\u514b\u6cb3\u7554\u963f\u65af\u666e\u96f7"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u6bd4\u57c3\u4ec0\u6cb3\u7554\u963f\u65af\u666e\u5c14"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Aspres-sur-Bu\u00ebch"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"HAUTES-ALPES",
    "qs:a1_lc":"05",
    "qs:a1r":"PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR",
    "qs:a1r_lc":"93",
    "qs:a2":"ASPRES-SUR-BUECH",
    "qs:a2_lc":"03",
    "qs:a2r_lc":"2",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":42,
    "wof:belongsto":[
        85683597,
        102191581,
        85633147,
        404227805,
        404227445
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fra-insee:code":"0503",
        "gp:id":12597183,
        "wd:id":"Q379985"
    },
    "wof:concordances_official":"fra-insee:code",
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"be2704d58c3039cd730120d8be5fe834",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064705,
            "macrocounty_id":404227805,
            "macroregion_id":404227445,
            "region_id":85683597
        }
    ],
    "wof:id":102064705,
    "wof:lastmodified":1695887190,
    "wof:name":"Aspres-Sur-Buech",
    "wof:parent_id":404227805,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.597249,
    44.475439,
    5.815504,
    44.660529
],
  "geometry": {"coordinates":[[[5.757945,44.482356],[5.737412,44.478463],[5.71437,44.475439],[5.704234,44.482354],[5.680968,44.481517],[5.671206,44.495895],[5.664504,44.501894],[5.646326,44.520076],[5.627653,44.534357],[5.614987,44.532776],[5.597249,44.543274],[5.60649,44.566655],[5.607148,44.568351],[5.613898,44.571821],[5.618431,44.583964],[5.626319,44.586623],[5.627477,44.594972],[5.63703,44.60922],[5.646092,44.609922],[5.649462,44.61938],[5.642842,44.624259],[5.639893,44.634274],[5.641715,44.651084],[5.651551,44.655217],[5.659305,44.651049],[5.683495,44.649979],[5.725505,44.640087],[5.749155,44.651077],[5.753769,44.660529],[5.77112,44.654276],[5.79062,44.653299],[5.803541,44.644883],[5.800899,44.632852],[5.812172,44.626926],[5.815504,44.620653],[5.805152,44.607548],[5.807381,44.593546],[5.795529,44.57393],[5.795267,44.556191],[5.787308,44.547321],[5.782315,44.519369],[5.780864,44.513434],[5.763515,44.503619],[5.766793,44.501411],[5.766421,44.492016],[5.759503,44.488479],[5.757945,44.482356]]],"type":"Polygon"}
}