{
  "id": 1360684749,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.17589,48.43521,0.17589,48.43521",
    "geom:latitude":48.43521,
    "geom:longitude":0.17589,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":368,
    "gn:population":368,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.43521,
    "lbl:longitude":0.17589,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0438\u043d\u044c\u0435\u0433\u04c0-\u043b\u0430-\u041a\u0430\u0433\u04c0\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0438\u043d\u044c\u0435\u0440-\u043b\u0430-\u041a\u0430\u0440\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0456\u043d\u044c\u0454\u0440-\u043b\u0430-\u041a\u0430\u0440\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Ligi\u00e8res"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ligni\u00e8res-la-Carelle"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5229\u6d85\u5c14\u62c9\u5361\u96f7\u52d2"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2998378,
    "qs_pg:gn_pop":368,
    "qs_pg:name":"Ligni\u00e8res-la-Carelle",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Pays de la Loire",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1228912,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":608070,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Pays de la Loire",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404396843,
        404227957,
        404227423,
        1125912945,
        102066325,
        85683279
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2998378,
        "gp:id":608070,
        "qs_pg:id":1228912,
        "wd:id":"Q1233998"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497296201,
    "wof:geomhash":"bb829eab162b367046e76e18a551e913",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066325,
            "localadmin_id":404396843,
            "locality_id":1125912945,
            "macrocounty_id":404227957,
            "macroregion_id":404227423,
            "neighbourhood_id":1360684749,
            "region_id":85683279
        }
    ],
    "wof:id":1360684749,
    "wof:lastmodified":1690894831,
    "wof:name":"Ligni\u00e8res-la-Carelle",
    "wof:parent_id":404396843,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":368,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125912945
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.17589,
    48.43521,
    0.17589,
    48.43521
],
  "geometry": {"coordinates":[0.17589,48.43521],"type":"Point"}
}