{
  "id": 1360687841,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.84634,47.73084,-0.84634,47.73084",
    "geom:latitude":47.73084,
    "geom:longitude":-0.84634,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":276,
    "gn:population":276,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.73084,
    "lbl:longitude":-0.84634,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0433\u04c0\u0433\u04c0\u0435\u0433\u04c0-\u0434\u0435-\u0424\u043b\u0435"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0440\u044c\u0435\u0440-\u0434\u0435-\u0424\u043b\u0435"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0440\u0454\u0440-\u0434\u0435-\u0424\u043b\u0435"
    ],
    "name:ukr_x_variant":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0440'\u0454\u0440-\u0434\u0435-\u0424\u043b\u0435"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "La Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0641\u06cc\u0631\u06cc\u0631\u06cc-\u062f\u06cc-\u0641\u0644\u06cc"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u5f17\u5c14\u91cc\u57c3\u5fb7\u5f17\u83b1\u57c3"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u62c9\u8d39\u91cc\u8036\u5c14\u5fb7\u5f17\u83b1"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3009505,
    "qs_pg:gn_pop":276,
    "qs_pg:name":"La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Pays de la Loire",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":331006,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":598143,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Pays de la Loire",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404413145,
        404228233,
        404227423,
        1126057775,
        102069907,
        85683327
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3009505,
        "gp:id":598143,
        "qs_pg:id":331006,
        "wd:id":"Q550168"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497303446,
    "wof:geomhash":"729ca51963b0801ffac0aa69587ebde6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102069907,
            "localadmin_id":404413145,
            "locality_id":1126057775,
            "macrocounty_id":404228233,
            "macroregion_id":404227423,
            "neighbourhood_id":1360687841,
            "region_id":85683327
        }
    ],
    "wof:id":1360687841,
    "wof:lastmodified":1690894761,
    "wof:name":"La Ferri\u00e8re-de-Fl\u00e9e",
    "wof:parent_id":404413145,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":276,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1126057775
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.84634,
    47.73084,
    -0.84634,
    47.73084
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.84634,47.73084],"type":"Point"}
}