{
  "id": 102065793,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.012502,
    "geom:area_square_m":102350594.88467,
    "geom:bbox":"-1.988532,48.475998,-1.802553,48.616164",
    "geom:latitude":48.541683,
    "geom:longitude":-1.890203,
    "iso:country":"FR",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine Canton"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "canton"
    ],
    "lbl:latitude":48.547326,
    "lbl:longitude":-1.888794,
    "mps:latitude":48.547326,
    "mps:longitude":-1.888794,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Kastell-Noez"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u043e\u043d\u0435\u0444-\u0434'\u0418\u043b\u044c-\u0435-\u0412\u0438\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Kastell-Noez"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d\u2019Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u043e\u043d\u0435\u0444-\u0434'\u0418\u043b\u044c-\u0435-\u0412\u0438\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Kastell-Noez"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d\u2019Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u043e\u043d\u0435\u0444 \u0434'\u0418\u043b \u0435\u0442 \u0412\u0438\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u043e\u043d\u0435\u0444-\u0434'\u0418\u043b\u044c-\u0435-\u0412\u0438\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u043e\u043d\u0435\u0444-\u0434'\u0406\u043b\u044c-\u0435-\u0412\u0456\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:yue_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6c99\u6258\u7eb3\u592b-\u8fea\u5c14\u548c\u7ef4\u5170"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u4f0a\u52d2-\u7ef4\u83b1\u8bb7\u65b0\u5821"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"ILLE-ET-VILAINE",
    "qs:a1_lc":"35",
    "qs:a1r":"BRETAGNE",
    "qs:a1r_lc":"53",
    "qs:a2":"CHATEAUNEUF-D'ILLE-ET-VILAINE",
    "qs:a2_lc":"08",
    "qs:a2r_lc":"4",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":59,
    "wof:belongsto":[
        85683461,
        102191581,
        85633147,
        404228225,
        404227447
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q864073"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"104b5ad6e33ffddb99dc7d59b8ca03da",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065793,
            "macrocounty_id":404228225,
            "macroregion_id":404227447,
            "region_id":85683461
        }
    ],
    "wof:id":102065793,
    "wof:lastmodified":1694497773,
    "wof:name":"Chateauneuf-D'Ille-Et-Vilaine",
    "wof:parent_id":404228225,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.988532,
    48.475998,
    -1.802553,
    48.616164
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-1.806648,48.494658],[-1.821533,48.485763],[-1.82539,48.479946],[-1.839097,48.475998],[-1.851178,48.476316],[-1.853068,48.478726],[-1.868603,48.490988],[-1.88789,48.494674],[-1.892472,48.493205],[-1.887411,48.483869],[-1.89132,48.47766],[-1.895198,48.479852],[-1.909795,48.478213],[-1.908996,48.481554],[-1.922972,48.499434],[-1.922795,48.502894],[-1.911506,48.509644],[-1.911377,48.516517],[-1.918698,48.533087],[-1.925487,48.538321],[-1.924802,48.545173],[-1.931336,48.550562],[-1.933339,48.551073],[-1.948037,48.538808],[-1.969489,48.536163],[-1.960992,48.549336],[-1.96307,48.555937],[-1.977784,48.556745],[-1.971902,48.565293],[-1.988532,48.58447],[-1.981829,48.586266],[-1.960586,48.576005],[-1.955327,48.576405],[-1.956131,48.579156],[-1.966466,48.585863],[-1.960873,48.588197],[-1.962082,48.592635],[-1.958501,48.598435],[-1.939249,48.599759],[-1.929121,48.606047],[-1.924553,48.615123],[-1.917243,48.616164],[-1.9045,48.602324],[-1.908373,48.592485],[-1.904383,48.590352],[-1.891839,48.594518],[-1.88338,48.587007],[-1.868414,48.586332],[-1.869067,48.580357],[-1.850081,48.578917],[-1.842168,48.57531],[-1.839173,48.565095],[-1.858321,48.559996],[-1.856254,48.553817],[-1.828762,48.534669],[-1.81933,48.519172],[-1.804141,48.521004],[-1.802553,48.501313],[-1.806125,48.499006],[-1.806648,48.494658]]],"type":"Polygon"}
}