{
  "id": 101753591,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000406,
    "geom:area_square_m":3234793.113508,
    "geom:bbox":"2.21015,49.904239,2.254737,49.926945",
    "geom:latitude":49.915726,
    "geom:longitude":2.226307,
    "gn:population":1494,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":49.913293,
    "lbl:longitude":2.234377,
    "mps:latitude":49.913293,
    "mps:longitude":2.234377,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0414\u0433\u04c0\u0435\u0439-\u043b\u0435\u0437-\u0410\u043c\u044c\u044f\u043d"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Dreuil-les-Amiens"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Dreuil"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0534\u0580\u0565\u0575 \u056c\u0565\u057d \u0531\u0574\u0575\u0565\u0576"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Dr\u00e9euil-l\u00e8s-Anmien"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0414\u0440\u0435\u0458 \u043b\u0435\u0437 \u0410\u043c\u0458\u0435\u043d"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0414\u0440\u0435\u0439-\u043b\u0435\u0437-\u0410\u043c\u044c\u044f\u043d"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0414\u0440\u0435\u0439-\u043b\u0435\u0437-\u0410\u043c'\u044f\u043d"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Dreuil"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5fb7\u52d2\u4f0a\u83b1\u4e9a\u7720"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u5fb7\u52d2\u4f0a\u83b1\u8428\u7c73\u5b89"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Dreuil-l\u00e8s-Amiens"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Somme",
    "qs:a1r":"0Picardie",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Boves",
    "qs:la_lc":"*FR2280213131",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Dreuil-l\u00e8s-Amiens",
    "qs:loc_alt":"Dreuil-les-Amiens",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"suburbs point-in-poly",
    "src:geom":"frgov",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":44,
    "wof:belongsto":[
        85683363,
        102191581,
        404227973,
        404356965,
        85633147,
        1108826399,
        136253037,
        102065555
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a45c296-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3020813,
        "gp:id":589191,
        "qs:id":340916,
        "qs_pg:id":340916,
        "wd:id":"Q68985"
    },
    "wof:coterminous":[
        404356965
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"d0ee46de5967c552291a1cd12cb591a5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065555,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404356965,
            "locality_id":101753591,
            "macrocounty_id":404227973,
            "macroregion_id":1108826399,
            "region_id":85683363
        }
    ],
    "wof:id":101753591,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690895649,
    "wof:name":"Dreuil-l\u00e8s-Amiens",
    "wof:parent_id":404356965,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1494,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.21015,
    49.904239,
    2.254737,
    49.926945
],
  "geometry": {"coordinates":[[[2.254737,49.919321],[2.254703,49.918791],[2.253453,49.918684],[2.252255,49.918749],[2.24913,49.918424],[2.247948,49.918381],[2.246407,49.918156],[2.245575,49.917935],[2.244393,49.917928],[2.241404,49.918691],[2.241263,49.91878],[2.240708,49.918695],[2.239803,49.917836],[2.238973,49.917481],[2.238057,49.917331],[2.237812,49.917016],[2.238135,49.916766],[2.239293,49.915632],[2.239535,49.915283],[2.240639,49.914949],[2.24024,49.91465],[2.239664,49.914107],[2.238459,49.912815],[2.237495,49.913052],[2.235529,49.913372],[2.234489,49.912207],[2.235816,49.911847],[2.235653,49.911585],[2.236044,49.911462],[2.235772,49.911047],[2.234263,49.91154],[2.232838,49.910992],[2.231784,49.910743],[2.229862,49.910911],[2.22973,49.910416],[2.228069,49.908079],[2.22728,49.906897],[2.227006,49.90659],[2.226666,49.906093],[2.226038,49.906224],[2.224715,49.906315],[2.216571,49.90496],[2.21498,49.90442],[2.213453,49.904239],[2.211226,49.904279],[2.211226,49.904324],[2.210868,49.906792],[2.212254,49.907106],[2.213784,49.907107],[2.215802,49.907021],[2.216155,49.906709],[2.216293,49.906755],[2.216703,49.907207],[2.217542,49.907886],[2.218945,49.909817],[2.218943,49.909907],[2.214197,49.910982],[2.211488,49.911656],[2.21093,49.911742],[2.210927,49.911967],[2.211415,49.912779],[2.211553,49.91286],[2.211551,49.912995],[2.210429,49.913536],[2.21015,49.913624],[2.210301,49.91376],[2.212037,49.914849],[2.212584,49.915436],[2.212856,49.915878],[2.213969,49.916739],[2.214245,49.916875],[2.21481,49.917274],[2.215567,49.918716],[2.216125,49.91952],[2.217515,49.920517],[2.218129,49.921284],[2.218891,49.922403],[2.219541,49.922677],[2.220372,49.923796],[2.22051,49.923931],[2.220438,49.924066],[2.219233,49.924606],[2.217008,49.925409],[2.216039,49.926005],[2.216586,49.926628],[2.216943,49.926945],[2.217361,49.926903],[2.219879,49.926012],[2.222169,49.92555],[2.222518,49.925418],[2.226896,49.923981],[2.228501,49.923632],[2.229633,49.923316],[2.22984,49.923407],[2.229977,49.923587],[2.230326,49.923491],[2.230816,49.923269],[2.232548,49.922867],[2.234288,49.922779],[2.240698,49.921256],[2.243212,49.920589],[2.245572,49.920055],[2.253148,49.919536],[2.254737,49.919321]]],"type":"Polygon"}
}