{
  "id": 1360696555,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000032,
    "geom:area_square_m":279360.21898,
    "geom:bbox":"6.665285,45.563635,6.673063,45.570015",
    "geom:latitude":45.566528,
    "geom:longitude":6.668719,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":45.566403,
    "lbl:longitude":6.668644,
    "mps:latitude":45.566403,
    "mps:longitude":6.668644,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u041a\u043e\u0442-\u0434'\u0415\u043c"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039b\u03b1 \u039a\u03bf\u03c4-\u03bd\u03c4'\u0391\u03b9\u03bc"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "La Cote",
        "La Cote-d'Aime"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "La C\u00f4te"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d\u2019Aime"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d\u2019Aime"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0442 \u0434'\u0415\u043c"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u041a\u043e\u0442-\u0434'\u0415\u043c"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "La C\u00f4te"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u06a9\u0648\u0679\u06cc-\u062f\u0627\u06cc\u0645\u06cc"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La C\u00f4te-d'Aime"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u79d1\u7279\u4ee3\u59c6"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Savoie",
    "qs:a1_lc":"73",
    "qs:a1r":"0Rh\u00f4ne-Alpes",
    "qs:a1r_lc":"82",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"La C\u00f4te-d'Aime",
    "qs:la_lc":"*FR8273102093",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"La C\u00f4te-d'Aime",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":58,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404227745,
        404352717,
        85633147,
        1108826389,
        101894909,
        136253037,
        102064515,
        85683265
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a4f0310-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3009887,
        "gp:id":597848,
        "qs:id":929384,
        "qs_pg:id":330895,
        "wd:id":"Q1106985"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"66c1050d108c6bb88862bd012182f233",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064515,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404352717,
            "locality_id":101894909,
            "macrocounty_id":404227745,
            "macroregion_id":1108826389,
            "neighbourhood_id":1360696555,
            "region_id":85683265
        }
    ],
    "wof:id":1360696555,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690895133,
    "wof:name":"La C\u00f4te-d'Aime",
    "wof:parent_id":404352717,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        101894909
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.665285,
    45.563635,
    6.673063,
    45.570015
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[6.66901,45.570015],[6.669064,45.569115],[6.670343,45.569156],[6.670397,45.568256],[6.671675,45.568296],[6.67173,45.567396],[6.673008,45.567436],[6.673063,45.566536],[6.671785,45.566496],[6.671894,45.564696],[6.670616,45.564655],[6.67067,45.563755],[6.666836,45.563635],[6.666782,45.564535],[6.665504,45.564494],[6.665285,45.568095],[6.666563,45.568135],[6.666508,45.569035],[6.667786,45.569075],[6.667732,45.569975],[6.66901,45.570015]]]],"type":"MultiPolygon"}
}