{
  "id": 1360685873,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.47585,48.82054,-3.47585,48.82054",
    "geom:latitude":48.82054,
    "geom:longitude":-3.47585,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.82054,
    "lbl:longitude":-3.47585,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Clart\u00e9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Clart\u00e9 en Perros-Guirec"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "La Clart\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Clart\u00e9"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Notre Dame de la Clart\u00e9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3010020,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"La Clart\u00e9",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Bretagne",
    "qs_pg:photos":77,
    "qs_pg:photos_1k":16,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":77,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1156700,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":597746,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Bretagne",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404349179,
        404228047,
        404227447,
        1125967015,
        102069699,
        85683515
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3010020,
        "gp:id":597746,
        "qs_pg:id":1156700,
        "wd:id":"Q3207498"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497298013,
    "wof:geomhash":"97dfc00b56df6bdd29484b56cfcae2e9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102069699,
            "localadmin_id":404349179,
            "locality_id":1125967015,
            "macrocounty_id":404228047,
            "macroregion_id":404227447,
            "neighbourhood_id":1360685873,
            "region_id":85683515
        }
    ],
    "wof:id":1360685873,
    "wof:lastmodified":1690894766,
    "wof:name":"La Clart\u00e9",
    "wof:parent_id":404349179,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125967015
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.47585,
    48.82054,
    -3.47585,
    48.82054
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.47585,48.82054],"type":"Point"}
}