{
  "id": 1360698211,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000041,
    "geom:area_square_m":334009.881062,
    "geom:bbox":"3.495642,49.073043,3.515663,49.078677",
    "geom:latitude":49.075383,
    "geom:longitude":3.50514,
    "gn:population":549,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":49.074807,
    "lbl:longitude":3.505823,
    "mps:latitude":49.074807,
    "mps:longitude":3.505823,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u043d-\u0421\u0435\u043d-\u041f\u0435\u0433\u04c0"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Mont-Saint-Pere",
        "Mont-St-Pere",
        "Mont-St.-Pere"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Mont-St.-P\u00e8re",
        "Mont-St-P\u00e8re"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05de\u05d5\u05e0\u05d8-\u05e1\u05df-\u05e4\u05e8"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0544\u0578\u0576 \u054d\u0565\u0576 \u054a\u0565\u0580"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u043d-\u0421\u0435\u043d-\u041f\u0435\u0440"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u043d-\u0421\u0435\u043d-\u041f\u0435\u0440"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u043d-\u0421\u0435\u043d-\u041f\u0435\u0440"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:yue_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:zea_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8499\u5723\u4f69\u5c14"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Mont-Saint-P\u00e8re"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Aisne",
    "qs:a1_lc":"02",
    "qs:a1r":"0Picardie",
    "qs:a1r_lc":"22",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Mont-Saint-P\u00e8re",
    "qs:la_lc":"*FR2202108524",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Mont-Saint-P\u00e8re",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet fuzzy local_admin match",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":21,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404227587,
        404416121,
        85633147,
        1108826399,
        101881757,
        136253037,
        102066009,
        85683247
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a4877ca-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2991990,
        "gp:id":612159,
        "qs:id":199085,
        "qs_pg:id":199085,
        "wd:id":"Q870482"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"84ed07d6dfd23e02e32c6a2f6e7e9f5a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066009,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404416121,
            "locality_id":101881757,
            "macrocounty_id":404227587,
            "macroregion_id":1108826399,
            "neighbourhood_id":1360698211,
            "region_id":85683247
        }
    ],
    "wof:id":1360698211,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690894973,
    "wof:name":"Mont-Saint-P\u00e8re",
    "wof:parent_id":404416121,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":549,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        101881757
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.495642,
    49.073043,
    3.515663,
    49.078677
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[3.502559,49.078677],[3.502914,49.075991],[3.509735,49.076387],[3.509853,49.075492],[3.511217,49.075571],[3.511335,49.074676],[3.515427,49.074913],[3.515663,49.073122],[3.5143,49.073043],[3.514181,49.073939],[3.504634,49.073384],[3.504515,49.074279],[3.503151,49.0742],[3.503033,49.075096],[3.495642,49.074665],[3.495895,49.074888],[3.496033,49.074932],[3.496604,49.075964],[3.497219,49.076562],[3.500068,49.076728],[3.499831,49.078519],[3.502559,49.078677]]]],"type":"MultiPolygon"}
}