{
  "id": 102070747,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.010984,
    "geom:area_square_m":94999633.79022,
    "geom:bbox":"5.072251,45.547362,5.241771,45.70509",
    "geom:latitude":45.616227,
    "geom:longitude":5.143202,
    "iso:country":"FR",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "La Verpilli\u00e8re Canton"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "canton"
    ],
    "lbl:latitude":45.642176,
    "lbl:longitude":5.116232,
    "mps:latitude":45.642176,
    "mps:longitude":5.116232,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "La-Verpiyer"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0435\u0433\u04c0\u043f\u0438\u0439\u0435\u0433\u04c0"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30e9\u30fb\u30f4\u30a7\u30eb\u30d4\u30ea\u30a8\u30fc\u30eb"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0435\u0440\u043f\u0438\u0439\u0435\u0440"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0435\u0440\u043f\u0438\u0439\u0435\u0440"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0435\u0440\u043f\u0456\u0439\u0454\u0440"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0648\u06cc\u0631\u067e\u06cc\u0644\u06cc\u0631\u06d2"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u97e6\u5c14\u76ae\u5229\u57c3"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u62c9\u97e6\u76ae\u8036\u5c14"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "La Verpilli\u00e8re"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"ISERE",
    "qs:a1_lc":"38",
    "qs:a1r":"RHONE-ALPES",
    "qs:a1r_lc":"82",
    "qs:a2":"LA VERPILLIERE",
    "qs:a2_lc":"37",
    "qs:a2r_lc":"2",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":30,
    "wof:belongsto":[
        85683427,
        102191581,
        85633147,
        404227879,
        1108826389,
        136253037
    ],
    "wof:breaches":[
        102071737
    ],
    "wof:concordances":{
        "fra-insee:code":"3837",
        "wd:id":"Q1002751"
    },
    "wof:concordances_official":"fra-insee:code",
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"ccdc7809076a823c9d3a97ebb3c25605",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070747,
            "empire_id":136253037,
            "macrocounty_id":404227879,
            "macroregion_id":1108826389,
            "region_id":85683427
        }
    ],
    "wof:id":102070747,
    "wof:lastmodified":1695887200,
    "wof:name":"La Verpilliere",
    "wof:parent_id":404227879,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.072251,
    45.547362,
    5.241771,
    45.70509
],
  "geometry": {"coordinates":[[[5.198054,45.547362],[5.188472,45.547874],[5.174465,45.548038],[5.175069,45.551323],[5.166295,45.550898],[5.158686,45.554044],[5.150793,45.550871],[5.137133,45.55106],[5.133308,45.553943],[5.124434,45.564966],[5.134462,45.570622],[5.130932,45.576553],[5.11888,45.580384],[5.114841,45.579073],[5.119191,45.588855],[5.086262,45.610126],[5.081404,45.610964],[5.072251,45.603035],[5.078374,45.615397],[5.079973,45.629249],[5.074194,45.634697],[5.074045,45.641699],[5.077038,45.647878],[5.091606,45.656147],[5.090054,45.662653],[5.097491,45.670424],[5.089164,45.677199],[5.107072,45.688216],[5.104281,45.698294],[5.131372,45.70509],[5.140159,45.702266],[5.148988,45.704486],[5.153997,45.699724],[5.146882,45.680032],[5.144222,45.6565],[5.14983,45.654357],[5.151709,45.65215],[5.157618,45.646875],[5.167134,45.646855],[5.171405,45.640809],[5.157937,45.626727],[5.149114,45.624022],[5.139686,45.62522],[5.124448,45.613879],[5.124109,45.607697],[5.143565,45.600725],[5.166923,45.604061],[5.172966,45.591252],[5.180471,45.593503],[5.183853,45.598581],[5.206636,45.596469],[5.216901,45.595799],[5.217282,45.589621],[5.210051,45.57816],[5.213925,45.572697],[5.230932,45.575541],[5.241771,45.574587],[5.23666,45.56904],[5.236387,45.556227],[5.198054,45.547362]]],"type":"Polygon"}
}