{
  "id": 102071469,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.01807,
    "geom:area_square_m":158927854.643178,
    "geom:bbox":"0.939195,44.570774,1.224707,44.734178",
    "geom:latitude":44.65949,
    "geom:longitude":1.076322,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":44.648361,
    "lbl:longitude":1.066355,
    "mps:latitude":44.648361,
    "mps:longitude":1.066355,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vilafranca de Perig\u00f2rd"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u0444\u0433\u04c0\u0430\u043d\u0448-\u0434\u0443\u044c-\u041f\u0435\u0433\u04c0\u0438\u0433\u043e\u0433\u04c0"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u0444\u0440\u0430\u043d\u0448-\u0434\u044e-\u041f\u0435\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vilafrancha de Perig\u00f2rd"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u0444\u0440\u0430\u043d\u0448-\u0434\u044e-\u041f\u0435\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u0444\u0440\u0430\u043d\u0448-\u0434\u044e-\u041f\u0435\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:yue_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f69\u91cc\u6208\u5c14\u81ea\u7531\u57ce"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"DORDOGNE",
    "qs:a1_lc":"24",
    "qs:a1r":"AQUITAINE",
    "qs:a1r_lc":"72",
    "qs:a2":"VILLEFRANCHE-DU-PERIGORD",
    "qs:a2_lc":"47",
    "qs:a2r_lc":"4",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":21,
    "wof:belongsto":[
        85683331,
        102191581,
        85633147,
        404228213,
        1108826385,
        136253037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12597122,
        "wd:id":"Q470677"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"db0b1b7933e2e5eadfe7e3558e694179",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102071469,
            "empire_id":136253037,
            "macrocounty_id":404228213,
            "macroregion_id":1108826385,
            "region_id":85683331
        }
    ],
    "wof:id":102071469,
    "wof:lastmodified":1690893583,
    "wof:name":"Villefranche-Du-Perigord",
    "wof:parent_id":404228213,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.939195,
    44.570774,
    1.224707,
    44.734178
],
  "geometry": {"coordinates":[[[1.103467,44.580967],[1.099504,44.580043],[1.10321,44.571741],[1.089423,44.570774],[1.076309,44.574103],[1.075141,44.577325],[1.077951,44.587288],[1.071131,44.596229],[1.056939,44.597691],[1.046807,44.604942],[1.033401,44.608369],[1.012502,44.61583],[0.995923,44.632821],[0.977296,44.642992],[0.966655,44.636195],[0.944179,44.640355],[0.939195,44.649024],[0.961791,44.642356],[0.979952,44.645976],[0.993532,44.689721],[0.989738,44.695938],[0.992101,44.7026],[1.002052,44.710048],[1.01615,44.710679],[1.029198,44.706653],[1.032166,44.706282],[1.034911,44.716273],[1.044058,44.724189],[1.047703,44.734178],[1.084272,44.718057],[1.089224,44.708362],[1.083875,44.699301],[1.090013,44.689951],[1.100099,44.683983],[1.105245,44.682243],[1.127504,44.678272],[1.142925,44.671832],[1.144251,44.675258],[1.137509,44.684105],[1.151357,44.706392],[1.167788,44.713311],[1.175543,44.722264],[1.19297,44.719614],[1.19763,44.725183],[1.196687,44.697819],[1.19974,44.695149],[1.214045,44.695507],[1.224707,44.68571],[1.22455,44.684266],[1.180561,44.682687],[1.166974,44.678591],[1.161061,44.672964],[1.146733,44.670797],[1.149825,44.655027],[1.146516,44.652846],[1.153116,44.639674],[1.150893,44.632856],[1.127289,44.616772],[1.107396,44.603961],[1.096152,44.593124],[1.103467,44.580967]]],"type":"Polygon"}
}