{
  "id": 1360696663,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000169,
    "geom:area_square_m":1424287.716314,
    "geom:bbox":"-1.074224,47.139595,-1.050722,47.160268",
    "geom:latitude":47.147926,
    "geom:longitude":-1.063882,
    "gn:population":2236,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.147308,
    "lbl:longitude":-1.064681,
    "mps:latitude":47.147308,
    "mps:longitude":-1.064681,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u0434\u044c\u0435-\u043b\u0430-\u0411\u043b\u0443\u0435\u0433\u04c0"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Villedieu-la-Blouere"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Villedieu"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30f4\u30a3\u30eb\u30c7\u30e5\u30fc\uff1d\u30e9\uff1d\u30d6\u30eb\u30a8\u30fc\u30eb"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u0434\u044c\u0435-\u043b\u0430-\u0411\u043b\u0443\u0435\u0440"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u0434\u044c\u0454-\u043b\u0430-\u0411\u043b\u0443\u0435\u0440"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Villedieu"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7ef4\u83b1\u8fea\u5384\u62c9\u5e03\u5362\u57c3\u5c14"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u7ef4\u52d2\u8fea\u7ea6-\u62c9\u5e03\u5362\u57c3\u5c14"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Villedieu-la-Blou\u00e8re"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Maine-et-Loire",
    "qs:a1r":"0Pays de la Loire",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Villedieu-la-Blou\u00e8re",
    "qs:la_lc":"*FR5249206375",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Villedieu-la-Blou\u00e8re",
    "qs:loc_alt":"Villedieu-la-Blouere",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":69,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404354843,
        404227905,
        404227423,
        101765901,
        102065311,
        85683327
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a511060-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2968805,
        "gp:id":631653,
        "qs:id":433950,
        "qs_pg:id":433950,
        "wd:id":"Q1383182"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"c1a7f9e007b95a1a20a7f69ed818a17a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065311,
            "localadmin_id":404354843,
            "locality_id":101765901,
            "macrocounty_id":404227905,
            "macroregion_id":404227423,
            "neighbourhood_id":1360696663,
            "region_id":85683327
        }
    ],
    "wof:id":1360696663,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690895018,
    "wof:name":"Villedieu-la-Blou\u00e8re",
    "wof:parent_id":404354843,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":2236,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        101765901
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.074224,
    47.139595,
    -1.050722,
    47.160268
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-1.058346,47.150443],[-1.057777,47.147777],[-1.060388,47.147509],[-1.059629,47.143954],[-1.060935,47.14382],[-1.060745,47.142931],[-1.064662,47.142529],[-1.064092,47.139863],[-1.066704,47.139595],[-1.066893,47.140483],[-1.07081,47.140081],[-1.071,47.14097],[-1.073611,47.140702],[-1.074224,47.143569],[-1.073971,47.143756],[-1.073988,47.143981],[-1.07386,47.144211],[-1.073891,47.144306],[-1.073066,47.144391],[-1.073446,47.146168],[-1.069529,47.14657],[-1.070098,47.149237],[-1.071404,47.149103],[-1.071784,47.15088],[-1.062643,47.151819],[-1.062833,47.152707],[-1.058915,47.153109],[-1.059105,47.153998],[-1.057799,47.154132],[-1.057989,47.155021],[-1.055377,47.155289],[-1.055946,47.157955],[-1.053334,47.158223],[-1.053714,47.16],[-1.051101,47.160268],[-1.050722,47.158491],[-1.052028,47.158357],[-1.051838,47.157468],[-1.053144,47.157334],[-1.052955,47.156445],[-1.054261,47.156311],[-1.053502,47.152756],[-1.054808,47.152623],[-1.054428,47.150845],[-1.058346,47.150443]]],"type":"Polygon"}
}