{
  "id": 101749985,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000258,
    "geom:area_square_m":2103324.336405,
    "geom:bbox":"1.933123,48.746336,1.9678,48.762836",
    "geom:latitude":48.753904,
    "geom:longitude":1.950748,
    "gn:population":6427,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.753547,
    "lbl:longitude":1.951244,
    "mps:latitude":48.753547,
    "mps:longitude":1.951244,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0435\u0433\u04c0\u0433\u04c0\u0435\u0433\u04c0"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039b\u03b1 \u0392\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "La Verriere"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0435\u0440\u0440\u044c\u0435\u0440"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Verri\u00e8re"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0435\u0440\u0440\u044c\u0435\u0440"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0435\u0440\u0440\u0454\u0440"
    ],
    "name:ukr_x_variant":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0435\u0440\u0440'\u0454\u0440"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0648\u06cc\u0631\u06cc\u0631\u06d2"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u97e6\u91cc\u8036\u5c14"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "La Verri\u00e8re"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Yvelines",
    "qs:a1r":"0\u00cele-de-France",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Bruy\u00e8res-sur-Oise",
    "qs:la_lc":"*FR1195303116",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"La Verri\u00e8re",
    "qs:loc_alt":"La Verriere",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"urban core",
    "src:geom":"frgov",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":24,
    "wof:belongsto":[
        85683367,
        102191581,
        85633147,
        404395791,
        404227967,
        404227465,
        102070421
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a3ff3fc-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3005639,
        "gp:id":600352,
        "qs:id":183642,
        "qs_pg:id":183642,
        "wd:id":"Q83574",
        "wk:page":"La Verri\u00e8re"
    },
    "wof:coterminous":[
        404395791
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"df2a532db09905213af91a0016ed4272",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070421,
            "localadmin_id":404395791,
            "locality_id":101749985,
            "macrocounty_id":404227967,
            "macroregion_id":404227465,
            "region_id":85683367
        }
    ],
    "wof:id":101749985,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690897594,
    "wof:name":"La Verri\u00e8re",
    "wof:parent_id":404395791,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":6427,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.933123,
    48.746336,
    1.9678,
    48.762836
],
  "geometry": {"coordinates":[[[1.94019,48.756671],[1.940324,48.756762],[1.941473,48.757168],[1.947108,48.75836],[1.951404,48.759189],[1.951944,48.759374],[1.952556,48.759415],[1.955265,48.75997],[1.958605,48.760341],[1.960504,48.760609],[1.962532,48.761247],[1.965582,48.762515],[1.966256,48.762836],[1.966528,48.762829],[1.966878,48.762338],[1.967161,48.761081],[1.9678,48.756994],[1.967596,48.756992],[1.967121,48.756952],[1.966823,48.756859],[1.966679,48.756579],[1.966229,48.75662],[1.965945,48.756546],[1.965841,48.756284],[1.964911,48.756573],[1.96409,48.756791],[1.962101,48.756917],[1.960878,48.756871],[1.96004,48.756575],[1.959195,48.75601],[1.958831,48.755845],[1.958293,48.7562],[1.957081,48.756963],[1.957005,48.755973],[1.956388,48.755554],[1.955733,48.752904],[1.958802,48.751114],[1.958872,48.751025],[1.959147,48.750892],[1.95948,48.75058],[1.959554,48.750266],[1.959763,48.749998],[1.960312,48.749769],[1.960882,48.749144],[1.959394,48.748034],[1.957319,48.749086],[1.953607,48.746337],[1.953471,48.746336],[1.951621,48.747003],[1.951289,48.74727],[1.950192,48.748394],[1.94944,48.749287],[1.947996,48.750722],[1.947792,48.750721],[1.945504,48.7482],[1.94436,48.746885],[1.94033,48.747102],[1.939852,48.747187],[1.938082,48.747945],[1.937395,48.748308],[1.937123,48.748305],[1.937228,48.748468],[1.93512,48.749781],[1.933123,48.750986],[1.934535,48.751826],[1.937771,48.753195],[1.940511,48.754281],[1.943109,48.75497],[1.942724,48.755182],[1.941477,48.754946],[1.941324,48.755116],[1.942253,48.755601],[1.94162,48.755955],[1.94019,48.756671]]],"type":"Polygon"}
}