{
  "id": 85873835,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000034,
    "geom:area_square_m":279771.606797,
    "geom:bbox":"2.328522,48.851816,2.337009,48.859323",
    "geom:latitude":48.855277,
    "geom:longitude":2.333697,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.855133,
    "lbl:longitude":2.333761,
    "mps:latitude":48.855133,
    "mps:longitude":2.333761,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":7,
    "mz:tier_metro":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Quartier Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03b9\u03bd-\u0396\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03af\u03bd-\u03bd\u03c4\u03b5-\u03a0\u03c1\u03b5"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pres"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Quartier Saint-Germain-des-Pres"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Quartier Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\uff1d\u30b8\u30a7\u30eb\u30de\u30f3\uff1d\u30c7\uff1d\u30d7\u30ec"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0dd\uc81c\ub974\ub9f9\ub370\ud504\ub808"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Saint-Germain des Pr\u00e9s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0416\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d-\u0434\u0435-\u041f\u0440\u0435"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Quartier Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:swe_x_variant":[
        "Quartier Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e41\u0e0b\u0e47\u0e07-\u0e41\u0e0c\u0e23\u0e4c\u0e41\u0e21\u0e47\u0e07-\u0e40\u0e14-\u0e40\u0e1e\u0e23"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Quartier Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-Germain-des-Pr\u00e9s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u65e5\u8033\u66fc\u5fb7\u4f69\u533a"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u5723\u65e5\u8033\u66fc\u5fb7\u666e\u96f7"
    ],
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":2988507,
    "qs:gn_nam_loc":"Paris, Paris, \u00cele-de-France, FR",
    "qs:gn_namadm1":"A8",
    "qs:local_max":52890,
    "qs:local_sum":1251806,
    "qs:localhoods":120,
    "qs:name":"Quartier Saint-Germain-des-Pr\u00e9s",
    "qs:name_adm0":"France",
    "qs:name_adm1":"\u00cele-de-France",
    "qs:name_adm2":"Paris",
    "qs:name_lau":"Paris 6e Arrondissement",
    "qs:name_local":"Paris",
    "qs:photo_max":2701,
    "qs:photo_sum":10881,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":52,
    "qs:woe_adm0":23424819,
    "qs:woe_adm1":7153319,
    "qs:woe_adm2":12597155,
    "qs:woe_lau":12654828,
    "qs:woe_local":615702,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "reversegeo:latitude":48.855324,
    "reversegeo:longitude":2.334079,
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mz",
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1159322569,
        85633147,
        404227465,
        101751119,
        1158894241,
        85683497
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55843772,
        "qs:id":1026421,
        "qs_pg:id":1026421,
        "wd:id":"Q604717"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"e624c6caf7f5ab403aa9b7a90400cfd5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "borough_id":1158894241,
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1159322569,
            "locality_id":101751119,
            "macroregion_id":404227465,
            "neighbourhood_id":85873835,
            "region_id":85683497
        }
    ],
    "wof:id":85873835,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690894436,
    "wof:name":"Saint-Germain-des-Pres",
    "wof:parent_id":1158894241,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        420782731
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.328522,
    48.851816,
    2.337009,
    48.859323
],
  "geometry": {"coordinates":[[[2.331959,48.852428],[2.328522,48.851816],[2.329479,48.852719],[2.330519,48.854416],[2.330852,48.85521],[2.331642,48.856278],[2.333181,48.858221],[2.332724,48.858631],[2.332963,48.859323],[2.336345,48.858577],[2.336699,48.858469],[2.336177,48.857619],[2.336509,48.857345],[2.337009,48.854006],[2.337009,48.852904],[2.335999,48.853142],[2.335744,48.853077],[2.333719,48.852654],[2.333177,48.852654],[2.331959,48.852458],[2.331959,48.852428]]],"type":"Polygon"}
}