{
  "id": 1126002063,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000175,
    "geom:area_square_m":1431942.234651,
    "geom:bbox":"-1.941712,48.550783,-1.915206,48.565062",
    "geom:latitude":48.557958,
    "geom:longitude":-1.928363,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.56083,
    "lbl:longitude":-1.92838,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Kastell-Noez"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u043e\u043d\u0435\u0444-\u0434'\u0418\u043b\u044c-\u0435-\u0412\u0438\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Kastell-Noez"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-dIlle-et-Vilaine"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d\u2019Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u043e\u043d\u0435\u0444-\u0434'\u0418\u043b\u044c-\u0435-\u0412\u0438\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Kastell-Noez"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d\u2019Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u043e\u043d\u0435\u0444 \u0434'\u0418\u043b \u0435\u0442 \u0412\u0438\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u043e\u043d\u0435\u0444-\u0434'\u0418\u043b\u044c-\u0435-\u0412\u0438\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u043e\u043d\u0435\u0444-\u0434'\u0406\u043b\u044c-\u0435-\u0412\u0456\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Ch\u00e2teauneuf"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:yue_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6c99\u6258\u7eb3\u592b-\u8fea\u5c14\u548c\u7ef4\u5170"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u4f0a\u52d2-\u7ef4\u83b1\u8bb7\u65b0\u5821"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3026237,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Bretagne",
    "qs_pg:photos":605,
    "qs_pg:photos_1k":123,
    "qs_pg:photos_9k":3,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":605,
    "qs_pg:photos_sr":8,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":277858,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":584967,
    "src:geom":"frgov",
    "src:geom_alt":[
        "qs_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Bretagne",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85683461,
        102191581,
        85633147,
        404365505,
        404228225,
        404227447,
        102065793
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3026237,
        "gp:id":584967,
        "qs_pg:id":277858,
        "wd:id":"Q864073"
    },
    "wof:coterminous":[
        404365505
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497299708,
    "wof:geom_alt":[
        "qs_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"bb08eb6c17d711adc8ca657183657cdc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065793,
            "localadmin_id":404365505,
            "locality_id":1126002063,
            "macrocounty_id":404228225,
            "macroregion_id":404227447,
            "region_id":85683461
        }
    ],
    "wof:id":1126002063,
    "wof:lastmodified":1690903747,
    "wof:name":"Ch\u00e2teauneuf-d'Ille-et-Vilaine",
    "wof:parent_id":404365505,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.941712,
    48.550783,
    -1.915206,
    48.565062
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-1.931859,48.550783],[-1.933415,48.55116],[-1.935287,48.551714],[-1.936074,48.551996],[-1.937456,48.552263],[-1.938199,48.552368],[-1.939489,48.553089],[-1.940947,48.553578],[-1.941712,48.553763],[-1.941585,48.553858],[-1.940787,48.554036],[-1.939268,48.554631],[-1.93806,48.555348],[-1.938,48.55544],[-1.937743,48.555586],[-1.937225,48.556004],[-1.93358,48.558671],[-1.932603,48.559108],[-1.932548,48.559245],[-1.932916,48.560266],[-1.933262,48.560342],[-1.933207,48.56048],[-1.932822,48.560856],[-1.933024,48.561704],[-1.929243,48.564952],[-1.929184,48.565045],[-1.928778,48.565062],[-1.928495,48.564938],[-1.925784,48.564276],[-1.923425,48.563733],[-1.921926,48.563678],[-1.919614,48.563639],[-1.919159,48.562702],[-1.916309,48.563298],[-1.915206,48.562686],[-1.916501,48.56201],[-1.917584,48.561253],[-1.921121,48.55743],[-1.921455,48.557371],[-1.921979,48.557169],[-1.922535,48.556434],[-1.923423,48.555631],[-1.923749,48.555482],[-1.924442,48.554913],[-1.92484,48.55395],[-1.926803,48.55303],[-1.927428,48.552599],[-1.929309,48.551529],[-1.930557,48.551081],[-1.93114,48.550786],[-1.931859,48.550783]]],"type":"Polygon"}
}