{
  "id": 1293912219,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "frgov:code_epci":"200072643",
    "frgov:id":"BDCSURCO0000000009615217",
    "frgov:insee_arr":"2",
    "frgov:insee_com":"31477",
    "frgov:insee_dep":"31",
    "frgov:insee_reg":"76",
    "frgov:nom_com":"Saint-\u00c9lix-S\u00e9glan",
    "frgov:nom_com_m":"SAINT-ELIX-SEGLAN",
    "frgov:nom_dep":"HAUTE-GARONNE",
    "frgov:nom_reg":"OCCITANIE",
    "frgov:statut":"Commune simple",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.85211,43.194,0.85211,43.194",
    "geom:latitude":43.194,
    "geom:longitude":0.85211,
    "gn:admin1_code":"76",
    "gn:admin2_code":"31",
    "gn:admin3_code":"312",
    "gn:admin4_code":"31477",
    "gn:asciiname":"Saint-Elix-Seglan",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":332,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2980516,
    "gn:latitude":43.194,
    "gn:longitude":0.85211,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Saint-\u00c9lix-S\u00e9glan",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":43.196171,
    "lbl:longitude":0.849917,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9lix-S\u00e9glan"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Saint-\u00c9lix",
        "Saint-\u00c9lix-S\u00e9gland",
        "Saint-\u00c9lix-S\u00e9glan"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"HAUTE-GARONNE",
    "qs:a1_lc":"31",
    "qs:a1r":"MIDI-PYRENEES",
    "qs:a1r_lc":"73",
    "qs:a2_lc":"02",
    "qs:a2r_lc":"2",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:la":"SAINT-ELIX-SEGLAN",
    "qs:la_lc":"31477",
    "qs:level":"localadmin",
    "qs:source":"France IGN",
    "qs:type":"Commune simple",
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683397,
        102191581,
        404227865,
        404424131,
        85633147,
        1108826387,
        136253037,
        102064543
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2980516
    },
    "wof:coterminous":[
        404424131
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"0cdb847f51109fe71b4ce2588f6a56da",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064543,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404424131,
            "locality_id":1293912219,
            "macrocounty_id":404227865,
            "macroregion_id":1108826387,
            "region_id":85683397
        }
    ],
    "wof:id":1293912219,
    "wof:lastmodified":1706239685,
    "wof:name":"Saint-Elix-Seglan",
    "wof:parent_id":404424131,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:placetype_local":"Commune simple",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1360679997
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.85211,
    43.194,
    0.85211,
    43.194
],
  "geometry": {"coordinates":[0.85211,43.194],"type":"Point"}
}