{
  "id": 101750961,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.001078,
    "geom:area_square_m":8939942.890623,
    "geom:bbox":"1.801818,47.863178,1.887494,47.896043",
    "geom:latitude":47.88052,
    "geom:longitude":1.854914,
    "gn:population":5382,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.889107,
    "lbl:longitude":1.877175,
    "mps:latitude":47.889107,
    "mps:longitude":1.877175,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041f\u0433\u04c0\u0438\u0432\u0435-\u0421\u0435\u043d-\u041c\u0435\u043c\u0435\u043d"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d \u041f\u0440\u0438\u043c\u0435 \u0421\u0435\u043d \u041c\u0435\u043c\u0435\u043d"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041f\u0440\u0438\u0432\u0435-\u0421\u0435\u043d-\u041c\u0435\u043c\u0435\u043d"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041f\u0440\u0438\u0432\u0435-\u0421\u0435\u043d-\u041c\u0435\u043c\u0435\u043d"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Saint-Pryv\u00e9"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646-\u067e\u0631\u06cc\u0648\u06d2-\u0633\u06cc\u0646-\u0645\u062b\u0645\u0646"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u666e\u91cc\u97e6\u5723\u6885\u65af\u66fc"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u5723\u666e\u91cc\u97e6-\u5723\u6885\u66fc"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Loiret",
    "qs:a1r":"0Centre",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Ormes",
    "qs:la_lc":"*FR2445239235",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin",
    "qs:loc_alt":"Saint-Pryve-Saint-Mesmin",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"urban core",
    "src:geom":"frgov",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":27,
    "wof:belongsto":[
        85683479,
        102191581,
        85633147,
        404353443,
        404227895,
        404227461,
        102070541
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2977308,
        "gp:id":20187485,
        "qs:id":940046,
        "wd:id":"Q1415724",
        "wk:page":"Vagli Sotto"
    },
    "wof:coterminous":[
        404353443
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"3cca5ee7253acf46ba3bb78fff238932",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070541,
            "localadmin_id":404353443,
            "locality_id":101750961,
            "macrocounty_id":404227895,
            "macroregion_id":404227461,
            "region_id":85683479
        }
    ],
    "wof:id":101750961,
    "wof:lastmodified":1690898100,
    "wof:name":"Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin",
    "wof:parent_id":404353443,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5382,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125868201
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.801818,
    47.863178,
    1.887494,
    47.896043
],
  "geometry": {"coordinates":[[[1.80204,47.86471],[1.803941,47.865233],[1.80573,47.865962],[1.809693,47.868208],[1.812073,47.869429],[1.817241,47.871641],[1.821433,47.873241],[1.822427,47.873647],[1.82516,47.874691],[1.827956,47.875916],[1.837936,47.881452],[1.839193,47.882716],[1.840589,47.88371],[1.840921,47.88384],[1.84691,47.887148],[1.849626,47.889056],[1.850898,47.889644],[1.855745,47.891375],[1.857472,47.891941],[1.859693,47.892601],[1.862287,47.893328],[1.862953,47.89347],[1.864762,47.894018],[1.867226,47.894564],[1.867425,47.894656],[1.869158,47.894979],[1.874845,47.895628],[1.876116,47.895676],[1.876916,47.895818],[1.886306,47.896043],[1.886733,47.889738],[1.887453,47.887296],[1.887494,47.886595],[1.885375,47.886205],[1.883721,47.885974],[1.880415,47.885366],[1.878382,47.884681],[1.879432,47.883098],[1.879961,47.88277],[1.880665,47.882371],[1.8809,47.88205],[1.880655,47.881597],[1.880938,47.88025],[1.882867,47.880133],[1.885296,47.879778],[1.882825,47.877045],[1.881226,47.876094],[1.880628,47.875908],[1.877631,47.875907],[1.877403,47.875923],[1.877228,47.874733],[1.876621,47.874313],[1.87483,47.874251],[1.87222,47.874307],[1.871254,47.874433],[1.870743,47.874563],[1.870406,47.874658],[1.869141,47.875015],[1.867934,47.875139],[1.867132,47.87514],[1.867201,47.875006],[1.867236,47.871496],[1.867036,47.871449],[1.866498,47.871588],[1.863146,47.871978],[1.862222,47.872014],[1.859205,47.872318],[1.857667,47.872312],[1.857141,47.871902],[1.856675,47.871771],[1.856073,47.87181],[1.854065,47.871845],[1.853601,47.871669],[1.853061,47.871259],[1.852196,47.871034],[1.850725,47.871029],[1.849261,47.871285],[1.848182,47.871688],[1.847381,47.872229],[1.846911,47.872315],[1.844906,47.872259],[1.844905,47.872304],[1.842419,47.872793],[1.841094,47.872824],[1.839693,47.872685],[1.836218,47.872533],[1.83454,47.872175],[1.834077,47.871945],[1.833092,47.870504],[1.831761,47.8696],[1.831172,47.869009],[1.830436,47.868416],[1.829176,47.867918],[1.826499,47.867369],[1.824838,47.866866],[1.823176,47.866409],[1.821834,47.865999],[1.819506,47.865454],[1.818105,47.865305],[1.815361,47.865385],[1.813824,47.865333],[1.813292,47.865193],[1.811569,47.863888],[1.810705,47.86361],[1.809919,47.863494],[1.805624,47.86354],[1.805168,47.863598],[1.804471,47.863672],[1.803155,47.863308],[1.802757,47.863178],[1.801818,47.863267],[1.80204,47.86471]]],"type":"Polygon"}
}