{
  "id": 1360696655,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000089,
    "geom:area_square_m":747975.278303,
    "geom:bbox":"-1.121235,47.332375,-1.102889,47.341719",
    "geom:latitude":47.337298,
    "geom:longitude":-1.111802,
    "gn:population":1353,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.337044,
    "lbl:longitude":-1.111802,
    "mps:latitude":47.337044,
    "mps:longitude":-1.111802,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0411\u0443\u0437\u0438\u0435"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Bouzille"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0443\u0437\u0438\u0439\u0435"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u0443\u0437\u0438\u0458\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0411\u0443\u0437\u0438\u0435"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0443\u0437\u0456\u0454"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Bouzill\u00e9"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e03\u9f50\u83b1"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u5e03\u6d4e\u8036"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Maine-et-Loire",
    "qs:a1r":"0Pays de la Loire",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Bouzill\u00e9",
    "qs:la_lc":"*FR5249209040",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Bouzill\u00e9",
    "qs:loc_alt":"Bouzille",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":51,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404398833,
        404227905,
        404227423,
        101765897,
        102065925,
        85683327
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a5669d4-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3030675,
        "gp:id":581491,
        "qs:id":324289,
        "qs_pg:id":324289,
        "wd:id":"Q26770"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"16ea1fa128cace311bc923599e466d12",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065925,
            "localadmin_id":404398833,
            "locality_id":101765897,
            "macrocounty_id":404227905,
            "macroregion_id":404227423,
            "neighbourhood_id":1360696655,
            "region_id":85683327
        }
    ],
    "wof:id":1360696655,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690895163,
    "wof:name":"Bouzill\u00e9",
    "wof:parent_id":404398833,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":1353,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        101765897
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.121235,
    47.332375,
    -1.102889,
    47.341719
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[-1.106085,47.341719],[-1.105894,47.34083],[-1.103273,47.341099],[-1.102889,47.339322],[-1.10551,47.339053],[-1.104935,47.336387],[-1.107556,47.336118],[-1.107364,47.335229],[-1.108675,47.335095],[-1.108291,47.333318],[-1.109602,47.333183],[-1.109793,47.334072],[-1.113724,47.333667],[-1.113532,47.332779],[-1.117463,47.332375],[-1.117655,47.333263],[-1.116345,47.333398],[-1.11692,47.336064],[-1.120851,47.335659],[-1.121235,47.337436],[-1.118614,47.337706],[-1.118806,47.338594],[-1.116185,47.338864],[-1.116377,47.339752],[-1.113756,47.340022],[-1.113948,47.34091],[-1.112638,47.341045],[-1.112446,47.340157],[-1.108515,47.340561],[-1.108706,47.341449],[-1.106085,47.341719]]]],"type":"MultiPolygon"}
}