{
  "id": 102064517,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.011276,
    "geom:area_square_m":97219016.338329,
    "geom:bbox":"5.958068,45.733599,6.11221,45.855443",
    "geom:latitude":45.792569,
    "geom:longitude":6.038881,
    "iso:country":"FR",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran Canton"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "canton"
    ],
    "lbl:latitude":45.78822,
    "lbl:longitude":6.037413,
    "mps:latitude":45.78822,
    "mps:longitude":6.037413,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0431\u0438-\u0441\u0443\u044c\u0433\u04c0-\u0428\u0435\u0433\u04c0\u0430\u043d"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0391\u03bb\u03bc\u03c0\u03af-\u03c3\u03c5\u03c1-\u03a3\u03b5\u03c1\u03ac\u03bd"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0628\u06cc-\u0633\u0648-\u0686\u0631\u0627\u0646"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Arbi"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Albium Annecensium"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0431\u0438 \u0441\u0438\u0440 \u0428\u0435\u0440\u0430\u043d"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0431\u0456-\u0441\u044e\u0440-\u0428\u0435\u0440\u0430\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8c22\u6717\u6cb3\u7554\u963f\u52d2\u6bd4"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u8c22\u6717\u6cb3\u7554\u963f\u5c14\u6bd4"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Alby-sur-Ch\u00e9ran"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"HAUTE-SAVOIE",
    "qs:a1_lc":"74",
    "qs:a1r":"RHONE-ALPES",
    "qs:a1r_lc":"82",
    "qs:a2":"ALBY-SUR-CHERAN",
    "qs:a2_lc":"02",
    "qs:a2r_lc":"1",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":43,
    "wof:belongsto":[
        85683227,
        102191581,
        85633147,
        404227747,
        1108826389,
        136253037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fra-insee:code":"7402",
        "gp:id":12597182,
        "wd:id":"Q530694"
    },
    "wof:concordances_official":"fra-insee:code",
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"3f1336e67c99d31ce42c843c56ae4168",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064517,
            "empire_id":136253037,
            "macrocounty_id":404227747,
            "macroregion_id":1108826389,
            "region_id":85683227
        }
    ],
    "wof:id":102064517,
    "wof:lastmodified":1695887217,
    "wof:name":"Alby-Sur-Cheran",
    "wof:parent_id":404227747,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.958068,
    45.733599,
    6.11221,
    45.855443
],
  "geometry": {"coordinates":[[[6.103134,45.763445],[6.102588,45.737434],[6.101762,45.734194],[6.097173,45.733599],[6.096133,45.74282],[6.077005,45.740947],[6.05508,45.749194],[6.050236,45.748181],[6.042253,45.739259],[6.007549,45.750715],[5.993806,45.747693],[5.994261,45.763216],[5.974033,45.76869],[5.97421,45.775092],[5.982179,45.783163],[5.98055,45.796173],[5.958068,45.794918],[5.962785,45.812735],[5.96617,45.821045],[5.994855,45.818585],[6.014714,45.826581],[6.014507,45.829866],[5.99276,45.833905],[5.99338,45.837007],[6.005279,45.849316],[6.015428,45.855443],[6.025612,45.849728],[6.032826,45.852644],[6.042381,45.853801],[6.052583,45.846596],[6.058127,45.838426],[6.048739,45.831633],[6.063097,45.828559],[6.072694,45.830524],[6.08173,45.823131],[6.095213,45.819923],[6.099301,45.810556],[6.108325,45.809019],[6.11221,45.803631],[6.107415,45.798563],[6.105891,45.796902],[6.101901,45.793299],[6.094396,45.784899],[6.096302,45.775465],[6.103158,45.770519],[6.103134,45.763445]]],"type":"Polygon"}
}