{
  "id": 102072475,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000614,
    "geom:area_square_m":5233761.629071,
    "geom:bbox":"-0.233641,46.400323,-0.191112,46.428795",
    "geom:latitude":46.412832,
    "geom:longitude":-0.210236,
    "iso:country":"FR",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole Canton"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "canton"
    ],
    "lbl:latitude":46.41125,
    "lbl:longitude":-0.209914,
    "mps:latitude":46.41125,
    "mps:longitude":-0.209914,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041c\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d-\u043b'\u0415\u043a\u043e\u043b\u044c"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l\u2019\u00c9cole"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03b9\u03bd-\u039c\u03b1\u03b9\u03be\u03ac\u03bd \u039b\u03b5\u03ba\u03cc\u03bb"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l\u2019\u00c9cole"
    ],
    "name:fin_x_variant":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:hun_x_variant":[
        "Saint-Maixent-l\u2019\u00c9cole"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\uff1d\u30e1\u30af\u30b5\u30f3\uff1d\u30ec\u30b3\u30fc\u30eb"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0dd\uba55\uc0c1\ub808\ucf5c"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Sanctus Maxencius"
    ],
    "name:lat_x_variant":[
        "Sanctus Maxentius"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041c\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d-\u043b'\u042d\u043a\u043e\u043b\u044c"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l\u2019\u00c9cole"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041c\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d-\u043b'\u0415\u043a\u043e\u043b\u044c"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041c\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d-\u043b'\u0415\u043a\u043e\u043b\u044c"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0634\u06cc\u0646\u062a-\u0644\u06cc\u06a9\u0648\u0644\u06d2"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l\u2019\u00c9cole"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u8fc8\u514b\u6851\u83b1\u79d1\u52d2"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Saint-Maixent-l'\u00c9cole"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"DEUX-SEVRES",
    "qs:a1_lc":"79",
    "qs:a1r":"POITOU-CHARENTES",
    "qs:a1r_lc":"54",
    "qs:a2":"SAINT-MAIXENT-L'ECOLE",
    "qs:a2_lc":"99",
    "qs:a2r_lc":"2",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":823,
    "wof:belongsto":[
        85683163,
        102191581,
        85633147,
        404227969,
        1108826385,
        136253037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fra-insee:code":"7999",
        "wd:id":"Q638680"
    },
    "wof:concordances_official":"fra-insee:code",
    "wof:coterminous":[
        101829279
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"4bec48764a4c3ed9b6808bef06704d5c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102072475,
            "empire_id":136253037,
            "macrocounty_id":404227969,
            "macroregion_id":1108826385,
            "region_id":85683163
        }
    ],
    "wof:id":102072475,
    "wof:lastmodified":1695886425,
    "wof:name":"Saint-Maixent-L'Ecole",
    "wof:parent_id":404227969,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.233641,
    46.400323,
    -0.191112,
    46.428795
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-0.20264,46.428795],[-0.205013,46.422591],[-0.192716,46.418214],[-0.196517,46.412583],[-0.191112,46.407498],[-0.205959,46.400323],[-0.215543,46.401369],[-0.22547,46.412183],[-0.233641,46.415502],[-0.226864,46.420552],[-0.21289,46.421586],[-0.20264,46.428795]]],"type":"Polygon"}
}