{
  "id": 101775187,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.001156,
    "geom:area_square_m":10507093.722046,
    "geom:bbox":"2.724676,42.656837,2.775171,42.690006",
    "geom:latitude":42.672594,
    "geom:longitude":2.748238,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":42.679612,
    "lbl:longitude":2.739497,
    "mps:latitude":42.679612,
    "mps:longitude":2.739497,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sant Feliu d'Avall"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sant Feliu d'Avall"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0424\u0435\u043b\u0438\u0443\u044c-\u0434'\u0410\u0432\u0430\u043b\u044c"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d\u2019Avall"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03b9\u03bd-\u03a6\u03b5\u03bb\u03b9\u03bf\u03cd-\u03bd\u03c4'\u0391\u03b2\u03ac\u03b9\u03b3"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Saint-Feliu-d'Aval",
        "St.-Feliu-d'Aval"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Saint-Feliu-d'Avall",
        "St-Feliu-d'Avall",
        "St.-Feliu-d'Avall"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "St.-F\u00e9liu-d'Avall",
        "St-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:hun_x_variant":[
        "Saint-F\u00e9liu-d\u2019Avall"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0424\u0435\u043b\u0438\u044e-\u0434'\u0410\u0432\u0430\u043b\u044c"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sant Feliu d'Avall"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d\u2019Avall"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0424\u0435\u043b\u0438\u044e-\u0434'\u0410\u0432\u0430\u043b\u044c"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0424\u0435\u043b\u0456\u044e-\u0434'\u0410\u0432\u0430\u043b\u044c"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Saint-Feliu-d\u2019Aval"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0641\u0644\u0648-\u062f\u0622\u0648\u0639\u0644"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u8d39\u5229\u4e8e\u8fbe\u74e6"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u5723\u8d39\u5229\u4e8e\u8fbe\u74e6\u4f0a"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales",
    "qs:a1r":"0Languedoc-Roussillon",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Saint-F\u00e9liu-d'Amont",
    "qs:la_lc":"*FR9166205173",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Saint-F\u00e9liu-d'Avall",
    "qs:loc_alt":"Saint-Feliu-d'Avall",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"frgov",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":41,
    "wof:belongsto":[
        85683169,
        102191581,
        404227943,
        404389527,
        85633147,
        1108826387,
        136253037,
        102065117
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a57f948-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2980163,
        "gp:id":623979,
        "qs:id":1020808,
        "wd:id":"Q191008",
        "wk:page":"Saint-F\u00e9liu-d'Avall"
    },
    "wof:coterminous":[
        404389527
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"13adfa4c539d61560beb60dfcc75cf26",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065117,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404389527,
            "locality_id":101775187,
            "macrocounty_id":404227943,
            "macroregion_id":1108826387,
            "region_id":85683169
        }
    ],
    "wof:id":101775187,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690900391,
    "wof:name":"Saint-F\u00e9liu-d'Avall",
    "wof:parent_id":404389527,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.724676,
    42.656837,
    2.775171,
    42.690006
],
  "geometry": {"coordinates":[[[2.727529,42.657031],[2.728158,42.660413],[2.727817,42.660538],[2.727426,42.660743],[2.727484,42.66131],[2.727371,42.662164],[2.727196,42.663063],[2.727204,42.663818],[2.727577,42.664817],[2.727707,42.665851],[2.727645,42.666076],[2.726913,42.666209],[2.726791,42.666298],[2.727591,42.667109],[2.72784,42.668683],[2.728334,42.669719],[2.729206,42.670971],[2.729276,42.671465],[2.72914,42.672004],[2.728783,42.672822],[2.728599,42.673046],[2.727579,42.67485],[2.726671,42.676242],[2.724921,42.677874],[2.724676,42.678053],[2.725113,42.678548],[2.726023,42.679351],[2.726594,42.682274],[2.727948,42.684562],[2.728375,42.684563],[2.728802,42.684474],[2.728688,42.685382],[2.728442,42.685875],[2.729607,42.686948],[2.72986,42.687443],[2.729751,42.690006],[2.730361,42.689917],[2.731631,42.689327],[2.73394,42.68802],[2.734795,42.6876],[2.736248,42.687046],[2.737969,42.686556],[2.740371,42.686202],[2.741127,42.686087],[2.742494,42.685703],[2.74398,42.685824],[2.745993,42.68546],[2.74759,42.685167],[2.748835,42.684882],[2.750359,42.684562],[2.752116,42.684117],[2.753641,42.683707],[2.754665,42.683754],[2.755092,42.68362],[2.756968,42.683651],[2.757857,42.683878],[2.758904,42.684069],[2.759769,42.684251],[2.76067,42.684244],[2.762205,42.684364],[2.763789,42.684458],[2.766395,42.684886],[2.767482,42.684493],[2.768567,42.684369],[2.768932,42.684415],[2.770102,42.684409],[2.771737,42.683909],[2.772713,42.683587],[2.772817,42.681933],[2.77264,42.680584],[2.77269,42.680134],[2.772434,42.680152],[2.772357,42.678093],[2.770651,42.677999],[2.770812,42.677397],[2.77096,42.676894],[2.771274,42.674566],[2.772086,42.672563],[2.772746,42.671935],[2.773248,42.671531],[2.774202,42.670446],[2.774742,42.669458],[2.77517,42.668964],[2.775171,42.668739],[2.774492,42.66801],[2.773572,42.666308],[2.772945,42.664878],[2.772825,42.664374],[2.771412,42.664155],[2.769013,42.664069],[2.767811,42.663041],[2.766777,42.662725],[2.765144,42.662739],[2.764815,42.662918],[2.764169,42.662854],[2.760127,42.662332],[2.759592,42.662178],[2.759263,42.662106],[2.759109,42.661116],[2.757977,42.660709],[2.755579,42.660326],[2.75497,42.66037],[2.754596,42.659622],[2.753937,42.65972],[2.753059,42.660051],[2.75234,42.66022],[2.751852,42.660272],[2.751743,42.660056],[2.751635,42.659777],[2.751453,42.659687],[2.750295,42.659873],[2.74999,42.659828],[2.749991,42.659693],[2.748701,42.659429],[2.747787,42.659436],[2.747544,42.6593],[2.747534,42.658797],[2.746438,42.658713],[2.74522,42.658764],[2.744305,42.658942],[2.744062,42.658897],[2.743943,42.658276],[2.743874,42.657242],[2.743754,42.656837],[2.741914,42.657156],[2.740402,42.657521],[2.735822,42.657447],[2.73436,42.657497],[2.732399,42.65751],[2.730146,42.657334],[2.729538,42.657207],[2.728076,42.657167],[2.727529,42.657031]]],"type":"Polygon"}
}