{
  "id": 102072379,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000794,
    "geom:area_square_m":6473540.509068,
    "geom:bbox":"4.575145,48.71327,4.613722,48.744617",
    "geom:latitude":48.728201,
    "geom:longitude":4.592229,
    "iso:country":"FR",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois Canton"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "canton"
    ],
    "lbl:latitude":48.727843,
    "lbl:longitude":4.591861,
    "mps:latitude":48.727843,
    "mps:longitude":4.591861,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u0442\u0440\u044b-\u043b\u0435-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0443\u0430"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0442\u0433\u04c0\u0438-\u043b\u0435-\u0424\u0433\u04c0\u0430\u043d\u0441\u0443\u0430"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0442\u0440\u0438-\u043b\u0435-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0443\u0430"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0392\u03b9\u03c4\u03c1\u03af-\u03bb\u03b5-\u03a6\u03c1\u03b1\u03bd\u03c3\u03bf\u03c5\u03ac"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d5\u05d9\u05d8\u05e8\u05d9-\u05dc\u05d4-\u05e4\u05e8\u05e0\u05e1\u05d5\u05d0\u05d4"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u057f\u0580\u056b-\u056c\u0565-\u0556\u0580\u0561\u0576\u057d\u0578\u0582\u0561"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30f4\u30a3\u30c8\u30ea\u30fc\u30fb\u30eb\u30fb\u30d5\u30e9\u30f3\u30bd\u30ef"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0442\u0440\u0438-\u043b\u0435-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0443\u0430"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0442\u0440\u0438-\u043b\u0435-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0443\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u0442\u0440\u0456-\u043b\u0435-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0443\u0430"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7ef4\u7279\u91cc\u52d2\u5f17\u6717\u7d22\u74e6"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Vitry-le-Fran\u00e7ois"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"MARNE",
    "qs:a1_lc":"51",
    "qs:a1r":"CHAMPAGNE-ARDENNE",
    "qs:a1r_lc":"21",
    "qs:a2":"VITRY-LE-FRANCOIS",
    "qs:a2_lc":"98",
    "qs:a2r_lc":"4",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85683405,
        102191581,
        85633147,
        404228237,
        1108826391,
        136253037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q623374"
    },
    "wof:coterminous":[
        101828107,
        1159321865
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"d9b3e89c3d198833ec8a21bcabf38a97",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102072379,
            "empire_id":136253037,
            "macrocounty_id":404228237,
            "macroregion_id":1108826391,
            "region_id":85683405
        }
    ],
    "wof:id":102072379,
    "wof:lastmodified":1694497943,
    "wof:name":"Vitry-Le-Francois",
    "wof:parent_id":404228237,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.575145,
    48.71327,
    4.613722,
    48.744617
],
  "geometry": {"coordinates":[[[4.580182,48.71327],[4.576532,48.72612],[4.580462,48.735577],[4.575145,48.741008],[4.583225,48.744617],[4.610112,48.735207],[4.613722,48.729662],[4.609049,48.728061],[4.602633,48.714851],[4.580182,48.71327]]],"type":"Polygon"}
}