{
  "id": 1360698171,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000044,
    "geom:area_square_m":358935.92266,
    "geom:bbox":"-1.347325,48.434503,-1.338487,48.445567",
    "geom:latitude":48.439665,
    "geom:longitude":-1.343141,
    "gn:population":487,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.439076,
    "lbl:longitude":-1.344681,
    "mps:latitude":48.439076,
    "mps:longitude":-1.344681,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Kell-Gougleiz"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0421\u0435\u043b\u044c-\u0430\u043d-\u041a\u043e\u0433\u043b\u0435"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Kell-Gougleiz"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039b\u03b1 \u03a3\u03b5\u03bb-\u03b1\u03bd-\u039a\u03bf\u03b3\u03ba\u03bb\u03ad\u03c2"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "La Selle-en-Cogles"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0421\u0435\u043b\u044c-\u0430\u043d-\u041a\u043e\u0433\u043b\u0435"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Cella de Coglesio"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Kell-Gougleiz"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0421\u0435\u043b\u044c-\u0430\u043d-\u041a\u043e\u0433\u043b\u0435"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0421\u0435\u043b\u044c-\u0430\u043d-\u041a\u043e\u0433\u043b\u0435"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "La Selle"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0633\u06cc\u0644\u06cc-\u0627\u06cc\u0646-\u06a9\u0648\u06af\u0644\u06cc\u0633"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u79d1\u683c\u83b1\u5730\u533a\u62c9\u585e\u5c14"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u62c9\u585e\u52d2\u6602\u79d1\u683c\u52d2"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "La Selle-en-Cogl\u00e8s"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Ille-et-Vilaine",
    "qs:a1_lc":"35",
    "qs:a1r":"0Bretagne",
    "qs:a1r_lc":"53",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"La Selle-en-Cogl\u00e8s",
    "qs:la_lc":"*FR5335136323",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"La Selle-en-Cogl\u00e8s",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":58,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404351321,
        404227661,
        404227447,
        101880907,
        102070619,
        85683461
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a522c16-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3006443,
        "gp:id":599998,
        "qs:id":331654,
        "qs_pg:id":331654,
        "wd:id":"Q213587"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"e8463c9ddb2cb24b35d5d0ce825b1def",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070619,
            "localadmin_id":404351321,
            "locality_id":101880907,
            "macrocounty_id":404227661,
            "macroregion_id":404227447,
            "neighbourhood_id":1360698171,
            "region_id":85683461
        }
    ],
    "wof:id":1360698171,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690894970,
    "wof:name":"La Selle-en-Cogl\u00e8s",
    "wof:parent_id":404351321,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":487,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        101880907
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.347325,
    48.434503,
    -1.338487,
    48.445567
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[-1.341443,48.445567],[-1.341039,48.443792],[-1.3397,48.44393],[-1.339296,48.442155],[-1.34331,48.441741],[-1.342703,48.439079],[-1.338689,48.439492],[-1.338487,48.438605],[-1.341163,48.438329],[-1.340354,48.434779],[-1.34303,48.434503],[-1.343434,48.436278],[-1.344772,48.43614],[-1.344975,48.437028],[-1.346313,48.43689],[-1.347325,48.441327],[-1.344649,48.441603],[-1.345053,48.443378],[-1.342377,48.443654],[-1.342782,48.445429],[-1.341443,48.445567]]]],"type":"MultiPolygon"}
}