{
  "id": 102071139,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.023479,
    "geom:area_square_m":197171746.520156,
    "geom:bbox":"-2.144732,47.122263,-1.864457,47.300831",
    "geom:latitude":47.221711,
    "geom:longitude":-2.002738,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.250687,
    "lbl:longitude":-1.981505,
    "mps:latitude":47.250687,
    "mps:longitude":-1.981505,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:aka_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Sant-P\u00ear-Raez"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041f\u0435\u0433\u04c0-\u0430\u043d-\u0413\u04c0\u0435"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sant-P\u00ear-Raez"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041f\u0435\u0440-\u0430\u043d-\u0420\u0435"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041f\u0435\u0440-\u0430\u043d-\u0420\u0435"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u041f\u0435\u0440-\u0430\u043d-\u0420\u0435"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646-\u067e\u0631\u06d2-\u06cc\u0646-\u0631\u0679\u0632"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u96f7\u7279\u5730\u533a\u5723\u4f69\u5c14"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u96f7\u5730\u533a\u5723\u4f69\u5c14"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Saint-P\u00e8re-en-Retz"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"LOIRE-ATLANTIQUE",
    "qs:a1_lc":"44",
    "qs:a1r":"PAYS DE LA LOIRE",
    "qs:a1r_lc":"52",
    "qs:a2":"SAINT-PERE-EN-RETZ",
    "qs:a2_lc":"41",
    "qs:a2r_lc":"3",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":24,
    "wof:belongsto":[
        85683233,
        102191581,
        85633147,
        404228093,
        404227423
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q1065269"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"8ec8c8934aaeea7a66d84331d4ca741c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102071139,
            "macrocounty_id":404228093,
            "macroregion_id":404227423,
            "region_id":85683233
        }
    ],
    "wof:id":102071139,
    "wof:lastmodified":1690893562,
    "wof:name":"Saint-Pere-En-Retz",
    "wof:parent_id":404228093,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.144732,
    47.122263,
    -1.864457,
    47.300831
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-1.921043,47.205678],[-1.945922,47.207053],[-1.96477,47.202312],[-1.978932,47.20588],[-1.993644,47.205228],[-1.997173,47.197345],[-1.992173,47.196659],[-1.990166,47.189863],[-1.980957,47.186877],[-1.975406,47.181234],[-1.977468,47.17106],[-1.972471,47.136906],[-1.986383,47.123551],[-1.996361,47.122263],[-2.036538,47.126617],[-2.038582,47.137011],[-2.053637,47.154991],[-2.050101,47.190022],[-2.076403,47.193165],[-2.08058,47.19493],[-2.119558,47.191588],[-2.133377,47.194801],[-2.144465,47.21329],[-2.144732,47.22009],[-2.136269,47.223678],[-2.127669,47.239576],[-2.112855,47.242595],[-2.095283,47.235828],[-2.065523,47.240769],[-2.063275,47.268337],[-2.052016,47.274881],[-2.041519,47.287029],[-2.017673,47.280406],[-2.010494,47.284577],[-2.010328,47.297574],[-2.003207,47.300831],[-1.991069,47.298071],[-1.963861,47.291067],[-1.919238,47.285294],[-1.921202,47.278382],[-1.904923,47.269647],[-1.867182,47.240851],[-1.864457,47.23402],[-1.876395,47.227817],[-1.875495,47.217753],[-1.882229,47.208954],[-1.906553,47.213103],[-1.911462,47.212209],[-1.915978,47.20601],[-1.921043,47.205678]]],"type":"Polygon"}
}