{
  "id": 1243483261,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "frgov:code_epci":"246400337",
    "frgov:id":"BDCSURCO0000000009615739",
    "frgov:insee_arr":"2",
    "frgov:insee_com":"64240",
    "frgov:insee_dep":"64",
    "frgov:insee_reg":"75",
    "frgov:nom_com":"G\u00e8re-B\u00e9lesten",
    "frgov:nom_com_m":"GERE-BELESTEN",
    "frgov:nom_dep":"PYRENEES-ATLANTIQUES",
    "frgov:nom_reg":"NOUVELLE-AQUITAINE",
    "frgov:statut":"Commune simple",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.42126,43.02053,-0.42126,43.02053",
    "geom:latitude":43.02053,
    "geom:longitude":-0.42126,
    "gn:admin1_code":"75",
    "gn:admin2_code":"64",
    "gn:admin3_code":"642",
    "gn:admin4_code":"64240",
    "gn:asciiname":"Gere-Belesten",
    "gn:cc2":"FR",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":465,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3016254,
    "gn:latitude":43.02053,
    "gn:longitude":-0.42126,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"G\u00e8re-Belesten",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":43.024591,
    "lbl:longitude":-0.444408,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0416\u0435\u0440-\u0411\u0435\u043b\u0435\u0441\u0442\u0430\u043d"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0416\u0435\u0440-\u0411\u0435\u043b\u0435\u0441\u0442\u0430\u043d"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0416\u0435\u0440 \u0411\u0435\u043b\u0435\u0442\u0430\u043d"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0416\u0435\u0440-\u0411\u0435\u043b\u0435\u0441\u0442\u0430\u043d"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "G\u00e8re"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "G\u00e8re-B\u00e9lesten"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u70ed\u5c14\u8d1d\u83b1\u65af\u5510"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"PYRENEES-ATLANTIQUES",
    "qs:a1_lc":"64",
    "qs:a1r":"AQUITAINE",
    "qs:a1r_lc":"72",
    "qs:a2_lc":"16",
    "qs:a2r_lc":"2",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:la":"GERE-BELESTEN",
    "qs:la_lc":"64240",
    "qs:level":"localadmin",
    "qs:source":"France IGN",
    "qs:type":"Commune simple",
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683539,
        102191581,
        404227939,
        404392593,
        85633147,
        1108826385,
        136253037,
        102067279
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3016254,
        "wk:page":"G%C3%A8re-B%C3%A9lesten"
    },
    "wof:coterminous":[
        404392593
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"467cb92e2ac3ba965c2bc18753bab1f0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102067279,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404392593,
            "locality_id":1243483261,
            "macrocounty_id":404227939,
            "macroregion_id":1108826385,
            "region_id":85683539
        }
    ],
    "wof:id":1243483261,
    "wof:lastmodified":1706239628,
    "wof:name":"Gere-Belesten",
    "wof:parent_id":404392593,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:placetype_local":"Commune simple",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1360677045
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.42126,
    43.02053,
    -0.42126,
    43.02053
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.42126,43.02053],"type":"Point"}
}