{
  "id": 1126010443,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00103,
    "geom:area_square_m":8462684.729547,
    "geom:bbox":"4.175161,48.318201,4.236821,48.349931",
    "geom:latitude":48.336088,
    "geom:longitude":4.206263,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":384,
    "gn:population":384,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.34032,
    "lbl:longitude":4.21819,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u043d\u0438\u043b\u044c-\u0421\u0435\u043b\u044c\u0435\u0433\u04c0"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0544\u0565\u0576\u056b\u056c \u054d\u0565\u056c\u056b\u0565\u057c"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u043d\u0438\u0439-\u0421\u0435\u043b\u044c\u0435\u0440"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u043d\u0438\u043b\u044c-\u0421\u0435\u043b\u044c\u0435\u0440"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u043d\u0456\u0439-\u0421\u0435\u043b\u044c\u0454\u0440"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:yue_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6885\u65af\u5c3c\u585e\u5229\u57c3"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u6885\u5c3c\u52d2\u585e\u5229\u8036\u5c14"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Mesnil-Selli\u00e8res"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2994221,
    "qs_pg:gn_pop":384,
    "qs_pg:name":"Mesnil-Selli\u00e8res",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Champagne-Ardenne",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":19,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":929856,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":611255,
    "src:geom":"frgov",
    "src:geom_alt":[
        "qs_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Champagne-Ardenne",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85683193,
        102191581,
        404228021,
        404384075,
        85633147,
        1108826391,
        136253037,
        102067489
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2994221,
        "gp:id":611255,
        "qs_pg:id":929856,
        "wd:id":"Q1146274"
    },
    "wof:coterminous":[
        404384075
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497300238,
    "wof:geom_alt":[
        "qs_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"58e546e35ae740a6efadaf92bd99a9d6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102067489,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404384075,
            "locality_id":1126010443,
            "macrocounty_id":404228021,
            "macroregion_id":1108826391,
            "region_id":85683193
        }
    ],
    "wof:id":1126010443,
    "wof:lastmodified":1690903569,
    "wof:name":"Mesnil-Selli\u00e8res",
    "wof:parent_id":404384075,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":384,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.175161,
    48.318201,
    4.236821,
    48.349931
],
  "geometry": {"coordinates":[[[4.177562,48.332962],[4.175161,48.339051],[4.18032,48.339836],[4.179966,48.341487],[4.179744,48.343018],[4.181746,48.343844],[4.181883,48.343933],[4.184281,48.344926],[4.186593,48.345694],[4.188372,48.346163],[4.189528,48.346556],[4.19136,48.34696],[4.191715,48.347137],[4.192937,48.347475],[4.194093,48.347851],[4.19669,48.342749],[4.20204,48.343541],[4.201739,48.344561],[4.208599,48.347056],[4.225594,48.349931],[4.227083,48.347801],[4.224331,48.347317],[4.236821,48.338297],[4.232744,48.337656],[4.228736,48.336492],[4.231714,48.33458],[4.21971,48.328487],[4.221717,48.324813],[4.214346,48.322909],[4.210115,48.322574],[4.207435,48.320442],[4.207793,48.318963],[4.203917,48.318201],[4.19989,48.323839],[4.19951,48.324347],[4.199241,48.32435],[4.19875,48.32413],[4.198354,48.323936],[4.197085,48.326279],[4.195509,48.329372],[4.189609,48.326849],[4.187715,48.330198],[4.185249,48.332148],[4.185585,48.333899],[4.177562,48.332962]]],"type":"Polygon"}
}