{
  "id": 102066815,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.016652,
    "geom:area_square_m":136207603.12752,
    "geom:bbox":"-0.487297,48.496099,-0.28168,48.676192",
    "geom:latitude":48.585657,
    "geom:longitude":-0.374325,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.572434,
    "lbl:longitude":-0.350178,
    "mps:latitude":48.572434,
    "mps:longitude":-0.350178,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0442\u0435-\u041c\u0430\u0441\u0435"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:epo_x_variant":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0442\u0435-\u041c\u0430\u0441\u0435"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0442\u0435-\u041c\u0430\u0441\u0435"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0442\u0435-\u041c\u0430\u0441\u0435"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0442\u0435-\u041c\u0430\u0441\u0435"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0641\u06cc\u0631\u062a\u06d2-\u0645\u0627\u0633\u06d2"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:vec_x_variant":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Mac\u00e9"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u9a6c\u585e\u5821"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9 Mac\u00e9"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"ORNE",
    "qs:a1_lc":"61",
    "qs:a1r":"BASSE-NORMANDIE",
    "qs:a1r_lc":"25",
    "qs:a2":"LA FERTE-MACE",
    "qs:a2_lc":"14",
    "qs:a2r_lc":"1",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":151,
    "wof:belongsto":[
        85683527,
        102191581,
        85633147,
        404227721,
        1108826393,
        136253037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q1378116"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"07adb9bf65d79178f386b3d7388b054a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066815,
            "empire_id":136253037,
            "macrocounty_id":404227721,
            "macroregion_id":1108826393,
            "region_id":85683527
        }
    ],
    "wof:id":102066815,
    "wof:lastmodified":1690894002,
    "wof:name":"La Ferte-Mace",
    "wof:parent_id":404227721,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.487297,
    48.496099,
    -0.28168,
    48.676192
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-0.375751,48.496099],[-0.393346,48.501072],[-0.392,48.506855],[-0.397657,48.510511],[-0.405483,48.506442],[-0.425449,48.507363],[-0.424473,48.508192],[-0.418073,48.51187],[-0.418635,48.517788],[-0.414235,48.527018],[-0.415669,48.540087],[-0.410899,48.538873],[-0.402874,48.547477],[-0.393485,48.549483],[-0.39182,48.559381],[-0.407858,48.568214],[-0.413756,48.56483],[-0.418837,48.570141],[-0.432622,48.572022],[-0.429584,48.578457],[-0.432698,48.584571],[-0.441197,48.585036],[-0.487297,48.58888],[-0.467613,48.604807],[-0.480759,48.615471],[-0.465281,48.62453],[-0.455224,48.622995],[-0.431021,48.640567],[-0.421543,48.641669],[-0.39673,48.638444],[-0.389363,48.642994],[-0.365089,48.646635],[-0.352796,48.66109],[-0.328646,48.665359],[-0.316925,48.676192],[-0.303956,48.667361],[-0.315725,48.652773],[-0.349595,48.638276],[-0.363503,48.62853],[-0.361778,48.626409],[-0.364889,48.623467],[-0.346047,48.617219],[-0.335517,48.618397],[-0.325584,48.615731],[-0.308916,48.607012],[-0.292407,48.604193],[-0.28168,48.581856],[-0.285645,48.572599],[-0.298443,48.56298],[-0.304757,48.557916],[-0.303973,48.547638],[-0.308656,48.538054],[-0.33674,48.530048],[-0.339214,48.528016],[-0.35733,48.525146],[-0.36527,48.5139],[-0.364034,48.51091],[-0.370817,48.50744],[-0.375751,48.496099]]],"type":"Polygon"}
}