{
  "id": 102064439,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.015329,
    "geom:area_square_m":138607104.762582,
    "geom:bbox":"1.291736,42.916092,1.522198,43.067203",
    "geom:latitude":43.006812,
    "geom:longitude":1.420886,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":43.007914,
    "lbl:longitude":1.438346,
    "mps:latitude":43.007914,
    "mps:longitude":1.438346,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Bastida de Seron"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0411\u0430\u0441\u0442\u0438\u0434-\u0434\u0435-\u0421\u0435\u0433\u04c0\u0443"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053c\u0561 \u0532\u0561\u057d\u057f\u056b\u0564 \u0564\u0565 \u054d\u0565\u0580\u0578\u0582"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Bastida de Seron"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0411\u0430\u0441\u0442\u0438\u0434-\u0434\u0435-\u0421\u0435\u0440\u0443"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0441\u0442\u0438\u0434 \u0434\u0435 \u0421\u0435\u0440\u0443"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0411\u0430\u0441\u0442\u0438\u0434-\u0434\u0435-\u0421\u0435\u0440\u0443"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0411\u0430\u0441\u0442\u0456\u0434-\u0434\u0435-\u0421\u0435\u0440\u0443"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0628\u0627\u0633\u0679\u06cc\u0688\u06cc-\u0688\u06cc-\u0633\u06cc\u0631\u0648"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:yue_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u5df4\u65af\u8482\u5fb7\u5fb7\u585e\u9c81"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u585e\u9c81\u5821"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "La Bastide-de-S\u00e9rou"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"ARIEGE",
    "qs:a1_lc":"09",
    "qs:a1r":"MIDI-PYRENEES",
    "qs:a1r_lc":"73",
    "qs:a2":"LA BASTIDE-DE-SEROU",
    "qs:a2_lc":"02",
    "qs:a2r_lc":"1",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":1614,
    "wof:belongsto":[
        85683335,
        102191581,
        85633147,
        404227603,
        1108826387,
        136253037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q865010"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"143cb9423ac0306a3ad70a54994e3430",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064439,
            "empire_id":136253037,
            "macrocounty_id":404227603,
            "macroregion_id":1108826387,
            "region_id":85683335
        }
    ],
    "wof:id":102064439,
    "wof:lastmodified":1690893751,
    "wof:name":"La Bastide-De-Serou",
    "wof:parent_id":404227603,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.291736,
    42.916092,
    1.522198,
    43.067203
],
  "geometry": {"coordinates":[[[1.410627,42.917812],[1.397751,42.916092],[1.373683,42.922944],[1.382645,42.92504],[1.388415,42.930595],[1.388625,42.93756],[1.378102,42.952703],[1.381566,42.972922],[1.397481,42.979942],[1.401136,42.980653],[1.380287,42.987583],[1.379236,42.997569],[1.374342,43.00077],[1.370419,43.006063],[1.373386,43.014761],[1.334913,43.004287],[1.319448,43.005459],[1.314461,43.011309],[1.291736,43.014575],[1.292117,43.028255],[1.313947,43.031928],[1.316558,43.037843],[1.330536,43.039221],[1.334826,43.038856],[1.360558,43.052186],[1.386199,43.045881],[1.4,43.053787],[1.408961,43.053992],[1.407354,43.047303],[1.411197,43.045371],[1.436965,43.052684],[1.437802,43.055746],[1.45419,43.058087],[1.456879,43.067203],[1.496292,43.050039],[1.506835,43.042647],[1.504653,43.039748],[1.501015,43.033427],[1.51828,43.021901],[1.522198,43.008642],[1.517685,43.008741],[1.518727,42.999644],[1.512132,42.991115],[1.496495,42.991663],[1.494308,42.985282],[1.486304,42.982606],[1.482799,42.976566],[1.471564,42.971063],[1.462638,42.970477],[1.45907,42.964157],[1.427227,42.957777],[1.425303,42.951507],[1.411211,42.939372],[1.410627,42.917812]]],"type":"Polygon"}
}