{
  "id": 1360696407,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000085,
    "geom:area_square_m":708076.769287,
    "geom:bbox":"-0.944115,47.360109,-0.928376,47.372327",
    "geom:latitude":47.366348,
    "geom:longitude":-0.934881,
    "gn:population":1364,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.364765,
    "lbl:longitude":-0.934344,
    "mps:latitude":47.364765,
    "mps:longitude":-0.934344,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0435-\u041c\u0435\u043d\u0438\u0439-\u0430\u043d-\u0412\u0430\u043b\u043b\u0435"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Le Mesnil-en-Vallee"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0435-\u041c\u0435\u043d\u0438\u0439-\u0430\u043d-\u0412\u0430\u043b\u043b\u0435"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0435-\u041c\u0435\u043d\u0456\u0439-\u0430\u043d-\u0412\u0430\u043b\u043b\u0435"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Le Mesnil"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u74e6\u83b1\u57c3\u5730\u533a\u52d2\u6885\u65af\u5c3c"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u52d2\u6885\u5c3c\u52d2\u6602\u74e6\u83b1"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Maine-et-Loire",
    "qs:a1r":"0Pays de la Loire",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Le Mesnil-en-Vall\u00e9e",
    "qs:la_lc":"*FR5249225204",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Le Mesnil-en-Vall\u00e9e",
    "qs:loc_alt":"Le Mesnil-en-Vallee",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":52,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404406197,
        404227905,
        404227423,
        101764603,
        102068977,
        85683327
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a51a782-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3003392,
        "gp:id":603596,
        "qs:id":1228453,
        "qs_pg:id":1228453,
        "wd:id":"Q1384665",
        "wk:page":"Le Mesnil-en-Vall\u00e9e"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"2b9cbcde45da7aee43480c544fb6ffc0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102068977,
            "localadmin_id":404406197,
            "locality_id":101764603,
            "macrocounty_id":404227905,
            "macroregion_id":404227423,
            "neighbourhood_id":1360696407,
            "region_id":85683327
        }
    ],
    "wof:id":1360696407,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690895109,
    "wof:name":"Le Mesnil-en-Vall\u00e9e",
    "wof:parent_id":404406197,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":1364,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        101764603
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.944115,
    47.360109,
    -0.928376,
    47.372327
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[-0.930443,47.372327],[-0.930066,47.370549],[-0.928754,47.370682],[-0.928376,47.368904],[-0.931,47.368639],[-0.930244,47.365084],[-0.931556,47.364951],[-0.930801,47.361395],[-0.933423,47.36113],[-0.933234,47.360241],[-0.934546,47.360109],[-0.934923,47.361887],[-0.937546,47.361622],[-0.937924,47.363399],[-0.939235,47.363267],[-0.939613,47.365044],[-0.940925,47.364912],[-0.941114,47.365801],[-0.942425,47.365668],[-0.942614,47.366557],[-0.943926,47.366424],[-0.944115,47.367313],[-0.942803,47.367446],[-0.942992,47.368335],[-0.940369,47.3686],[-0.939991,47.366822],[-0.936057,47.36722],[-0.936624,47.369887],[-0.934,47.370152],[-0.934378,47.37193],[-0.930443,47.372327]]]],"type":"MultiPolygon"}
}