{
  "id": 1310638863,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "frgov:code_epci":"200069193",
    "frgov:id":"BDCSURCO0000000009603712",
    "frgov:insee_arr":"2",
    "frgov:insee_com":"01001",
    "frgov:insee_dep":"01",
    "frgov:insee_reg":"84",
    "frgov:nom_com":"L'Abergement-Cl\u00e9menciat",
    "frgov:nom_com_m":"L'ABERGEMENT-CLEMENCIAT",
    "frgov:nom_dep":"AIN",
    "frgov:nom_reg":"AUVERGNE-RHONE-ALPES",
    "frgov:statut":"Commune simple",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"4.92206,46.14967,4.92206,46.14967",
    "geom:latitude":46.14967,
    "geom:longitude":4.92206,
    "gn:admin1_code":"84",
    "gn:admin2_code":"01",
    "gn:admin3_code":"012",
    "gn:admin4_code":"01001",
    "gn:asciiname":"L'Abergement-Clemenciat",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":257,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3011116,
    "gn:latitude":46.14967,
    "gn:longitude":4.92206,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"L\u2019Abergement-Cl\u00e9menciat",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":46.151634,
    "lbl:longitude":4.927792,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:als_x_preferred":[
        "L\u2019Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0644\u0627\u0628\u064a\u0631\u062c\u0645\u0648\u0646\u062a-\u0643\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646\u0633\u064a\u0627\u062a"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "L\u2019Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "L\u2019Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u0628\u0631\u0698\u0645\u0627\u0646-\u06a9\u0644\u0645\u0627\u0646\u0633\u06cc\u0627"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "L\u2019Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "L\u2019Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053c\u2019\u0531\u0562\u0565\u0580\u056a\u0565\u0574\u0561\u0576 \u053f\u056c\u0565\u0574\u0561\u0576\u057d\u0575\u0561"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ub77c\ubca0\ub974\uc988\ub9dd\ud074\ub808\ub9dd\uc2dc\uc544"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Albergamentum-Clemenciacus"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:ltz_x_variant":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:pam_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:pol_x_variant":[
        "L\u2019Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u2019\u0410\u0431\u0435\u0440\u0436\u0435\u043c\u0430\u043d-\u041a\u043b\u0435\u043c\u0430\u043d\u0441\u044c\u044f"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:sme_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0410\u0431\u0435\u0440\u0436\u0435\u043c\u0430\u043d \u041a\u043b\u0435\u043c\u0430\u043d\u0441\u0458\u0435"
    ],
    "name:srp_x_variant":[
        "\u0410\u0431\u0435\u0440\u0436\u0435\u043c\u043e\u043d-\u041a\u043b\u0435\u043c\u043e\u043d\u0441\u0438\u0458\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b'\u0410\u0431\u0435\u0440\u0436\u043c\u0430\u043d-\u041a\u043b\u0435\u043c\u0430\u043d\u0441\u044c\u044f"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "L\u2019Abergement",
        "L\u2019Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0622\u0628\u0631\u0698\u0645\u0627\u06ba-\u06a9\u0644\u06cc\u0645\u0646\u0633\u06cc\u0627"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:zea_x_preferred":[
        "L'Abergement-Cl\u00e9menciat"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u8d1d\u5c14\u65e5\u8499\u514b\u83b1\u8499\u897f\u4e9a"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"AIN",
    "qs:a1_lc":"01",
    "qs:a1r":"RHONE-ALPES",
    "qs:a1r_lc":"82",
    "qs:a2_lc":"10",
    "qs:a2r_lc":"2",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:la":"L'ABERGEMENT-CLEMENCIAT",
    "qs:la_lc":"01001",
    "qs:level":"localadmin",
    "qs:source":"France IGN",
    "qs:type":"Commune simple",
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683153,
        102191581,
        404227797,
        404376073,
        85633147,
        1108826389,
        136253037,
        102066073
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3011116,
        "wk:page":"L%27Abergement-Cl%C3%A9menciat"
    },
    "wof:coterminous":[
        404376073
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"1ec90eff251b9c28ba80ddb01b1b13df",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066073,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404376073,
            "locality_id":1310638863,
            "macrocounty_id":404227797,
            "macroregion_id":1108826389,
            "region_id":85683153
        }
    ],
    "wof:id":1310638863,
    "wof:lastmodified":1706239703,
    "wof:name":"L'Abergement-Clemenciat",
    "wof:parent_id":404376073,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:placetype_local":"Commune simple",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1360675375
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    4.92206,
    46.14967,
    4.92206,
    46.14967
],
  "geometry": {"coordinates":[4.92206,46.14967],"type":"Point"}
}