{
  "id": 1360684497,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.66667,48.95,-0.66667,48.95",
    "geom:latitude":48.95,
    "geom:longitude":-0.66667,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":175,
    "gn:population":175,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.95,
    "lbl:longitude":-0.66667,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u043d\u0432\u0443-\u043b\u0430-\u0424\u0435\u0433\u04c0\u0435\u0433\u04c0"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0534\u0561\u057e\u0576\u0578\u0582 \u056c\u0561 \u0556\u0565\u0580\u056b\u0565\u057c"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u043d\u0432\u0443-\u043b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0440\u044c\u0435\u0440"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u043d\u0432\u0443-\u043b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u044c\u0435\u0440"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u043d\u0432\u0443 \u043b\u0430 \u0424\u0435\u0440\u0458\u0435\u0440"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u043d\u0432\u0443-\u043b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u044c\u0435\u0440"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0414\u0430\u043d\u0432\u0443-\u043b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0440\u0454\u0440"
    ],
    "name:ukr_x_variant":[
        "\u0414\u0430\u043d\u0432\u0443-\u043b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0440'\u0454\u0440"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Dauvau"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5f53\u6b66\u62c9\u5f17\u5c14\u91cc\u57c3"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u5f53\u6b66-\u62c9\u8d39\u91cc\u8036\u5c14"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Danvou-la-Ferri\u00e8re"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3021751,
    "qs_pg:gn_pop":175,
    "qs_pg:name":"Danvou-la-Ferri\u00e8re",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Basse-Normandie",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1226359,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":588500,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Basse-Normandie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404228207,
        404386125,
        85633147,
        1108826393,
        1125899787,
        136253037,
        102064413,
        85683579
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3021751,
        "gp:id":588500,
        "qs_pg:id":1226359,
        "wd:id":"Q210429"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497295756,
    "wof:geomhash":"d3d29018f12192b938405963f82979af",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064413,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404386125,
            "locality_id":1125899787,
            "macrocounty_id":404228207,
            "macroregion_id":1108826393,
            "neighbourhood_id":1360684497,
            "region_id":85683579
        }
    ],
    "wof:id":1360684497,
    "wof:lastmodified":1690894670,
    "wof:name":"Danvou-la-Ferri\u00e8re",
    "wof:parent_id":404386125,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":175,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125899787
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.66667,
    48.95,
    -0.66667,
    48.95
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.66667,48.95],"type":"Point"}
}