{
  "id": 101749831,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000086,
    "geom:area_square_m":696939.672446,
    "geom:bbox":"2.398651,48.878475,2.411918,48.889635",
    "geom:latitude":48.884755,
    "geom:longitude":2.405484,
    "gn:population":17786,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.884693,
    "lbl:longitude":2.405747,
    "mps:latitude":48.884693,
    "mps:longitude":2.405747,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:bre_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0435-\u041f\u0433\u04c0\u0435-\u0421\u0435\u043d-\u0416\u0435\u0433\u04c0\u0432\u0435"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039b\u03b5 \u03a0\u03c1\u03b5-\u03a3\u03b1\u03b9\u03bd-\u0396\u03b5\u03c1\u03b2\u03b1\u03af"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0648 \u067e\u0631\u0647-\u0633\u0646-\u0698\u0631\u0648\u0647"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Le Pre-Saint-Gervais",
        "Le Pre-St-Gervais",
        "Le Pre-St.-Gervais"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Le Pr\u00e9-St.-Gervais",
        "Le Pr\u00e9-St-Gervais"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30eb\u30fb\u30d7\u30ec\u30fb\u30b5\u30f3\u30fb\u30b8\u30a7\u30eb\u30f4\u30a7"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0435-\u041f\u0440\u0435-\u0421\u0435\u043d-\u0416\u0435\u0440\u0432\u0435"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ub974\ud504\ub808\uc0dd\uc81c\ub974\ubca0"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:lat_x_variant":[
        "Pratum Sancti Gervasii"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Le Pr\u0117 Sen \u017derv\u0117"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0435-\u041f\u0440\u0435-\u0421\u0435\u043d-\u0416\u0435\u0440\u0432\u0435"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0435-\u041f\u0440\u0435-\u0421\u0435\u043d-\u0416\u0435\u0440\u0432\u0435"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0435-\u041f\u0440\u0435-\u0421\u0435\u043d-\u0416\u0435\u0440\u0432\u0435"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Pr\u00e9 Saint Gervais"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u52d2\u666e\u96f7\u5723\u70ed\u5c14\u97e6"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Seine-Saint-Denis",
    "qs:a1r":"0\u00cele-de-France",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Bruy\u00e8res-sur-Oise",
    "qs:la_lc":"*FR1195303116",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Le Pr\u00e9-Saint-Gervais",
    "qs:loc_alt":"Le Pre-Saint-Gervais",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"urban core",
    "src:geom":"frgov",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":220,
    "wof:belongsto":[
        85683475,
        102191581,
        85633147,
        404411673,
        404227789,
        404227465,
        102068569
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a400306-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3002499,
        "gp:id":55863509,
        "qs:id":26575,
        "qs_pg:id":26575,
        "wd:id":"Q175999",
        "wk:page":"Le Pr\u00e9-Saint-Gervais"
    },
    "wof:coterminous":[
        404411673
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"6049481414fbb1690e78af530211fbb3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102068569,
            "localadmin_id":404411673,
            "locality_id":101749831,
            "macrocounty_id":404227789,
            "macroregion_id":404227465,
            "region_id":85683475
        }
    ],
    "wof:id":101749831,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690897632,
    "wof:name":"Le Pr\u00e9-Saint-Gervais",
    "wof:parent_id":404411673,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":17786,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.398651,
    48.878475,
    2.411918,
    48.889635
],
  "geometry": {"coordinates":[[[2.398651,48.889414],[2.401513,48.889635],[2.401502,48.88941],[2.401436,48.889185],[2.401372,48.88878],[2.401443,48.888556],[2.402795,48.888418],[2.40641,48.888284],[2.4075,48.88837],[2.408181,48.888508],[2.408927,48.888818],[2.409075,48.889043],[2.40996,48.889137],[2.410089,48.887375],[2.409682,48.887239],[2.409675,48.886654],[2.409746,48.886385],[2.409949,48.885261],[2.410228,48.884768],[2.410421,48.884544],[2.411102,48.884629],[2.411171,48.884584],[2.411172,48.884449],[2.411242,48.884314],[2.411309,48.883236],[2.41103,48.882524],[2.410969,48.881939],[2.411041,48.881624],[2.411514,48.880718],[2.411843,48.879371],[2.411918,48.878787],[2.410694,48.878475],[2.409463,48.880097],[2.408314,48.880406],[2.40729,48.8805],[2.404089,48.881401],[2.401909,48.882434],[2.400822,48.883291],[2.400202,48.883828],[2.398913,48.885629],[2.398841,48.887113],[2.398651,48.889414]]],"type":"Polygon"}
}