{
  "id": 404227793,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.017956,
    "geom:area_square_m":146360912.35768,
    "geom:bbox":"2.364139,48.689025,2.599551,48.829244",
    "geom:latitude":48.762587,
    "geom:longitude":2.47193,
    "iso:country":"FR",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "Arrondissement of Creteil"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "arrondissement"
    ],
    "label:fra_x_preferred_longname":[
        "arrondissement de Cr\u00e9teil"
    ],
    "label:fra_x_preferred_placetype":[
        "arrondissement"
    ],
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":1,
    "name:aze_x_preferred":[
        "Kretey"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "arondisamant Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Districte de Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Arrondissement Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Arrondissement Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0394\u03b9\u03b1\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03c1\u03b5\u03c4\u03ad\u03b9\u03b3"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Creteil"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "arrondissement of Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cr\u00e9teileko barrutia"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u062e\u0634 \u06a9\u0631\u062a\u0644"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "arrondissement de Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Arrondissement Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "arrondissement di Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Arrondissement Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cr\u00e9teil K\u016bn"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Arrondissement Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:nld_x_variant":[
        "arrondissement Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Okr\u0119g Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Arondismentul Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0435\u0442\u0435\u0439"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "distrito de Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Qarku Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0435\u0442\u0435\u0439"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0435\u0442\u0435\u0439"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cr\u00e9teil"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u514b\u96f7\u6cf0\u4f0a\u533a"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"VAL-DE-MARNE",
    "qs:a1_lc":"94",
    "qs:a1r":"ILE-DE-FRANCE",
    "qs:a1r_lc":"11",
    "qs:a2r":"CRETEIL",
    "qs:a2r_lc":"1",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2_region",
    "qs:source":"France IGN",
    "qs:type":"Arrondissement",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":1134,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        85683459,
        404227465
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q701072"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"200c7e72ea584d6f395700f347b9b978",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "macrocounty_id":404227793,
            "macroregion_id":404227465,
            "region_id":85683459
        }
    ],
    "wof:id":404227793,
    "wof:lang_x_official":[
        "fra"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "fra"
    ],
    "wof:lastmodified":1690900663,
    "wof:name":"Creteil",
    "wof:parent_id":85683459,
    "wof:placetype":"macrocounty",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.364139,
    48.689025,
    2.599551,
    48.829244
],
  "geometry": {"coordinates":[[[2.57166,48.692023],[2.548997,48.689025],[2.54431,48.698452],[2.531077,48.699786],[2.526874,48.704734],[2.529579,48.706184],[2.521355,48.712295],[2.510055,48.734663],[2.484547,48.729078],[2.475385,48.727599],[2.472979,48.72757],[2.462761,48.726967],[2.44985,48.721368],[2.451155,48.71488],[2.442843,48.720687],[2.440128,48.725433],[2.435125,48.724096],[2.41426,48.717816],[2.411014,48.726048],[2.386585,48.720097],[2.370707,48.720176],[2.370437,48.727865],[2.369837,48.746057],[2.392076,48.751731],[2.406366,48.751048],[2.400902,48.763693],[2.401551,48.773536],[2.372248,48.769563],[2.367885,48.771348],[2.367271,48.779377],[2.375704,48.787713],[2.371166,48.803987],[2.367223,48.808031],[2.364139,48.816388],[2.390069,48.825697],[2.403296,48.829244],[2.419986,48.824083],[2.429882,48.823357],[2.436691,48.81847],[2.461247,48.818349],[2.462733,48.81564],[2.454652,48.813507],[2.460632,48.80937],[2.476181,48.814917],[2.480185,48.813522],[2.515606,48.809084],[2.522283,48.804066],[2.523185,48.79477],[2.517189,48.786579],[2.515417,48.781086],[2.519746,48.780869],[2.521895,48.778099],[2.53573,48.777074],[2.542799,48.765508],[2.562456,48.76425],[2.571331,48.766972],[2.57588,48.768058],[2.578134,48.765233],[2.573426,48.760297],[2.577114,48.755093],[2.581943,48.755137],[2.588897,48.763391],[2.597544,48.760569],[2.599551,48.750745],[2.587757,48.744077],[2.594679,48.731805],[2.580406,48.722986],[2.568137,48.708974],[2.568804,48.707223],[2.574345,48.701],[2.577677,48.699015],[2.57166,48.692023]]],"type":"Polygon"}
}