{
  "id": 1360696117,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000041,
    "geom:area_square_m":349116.242927,
    "geom:bbox":"-1.375226,46.578231,-1.364319,46.58609",
    "geom:latitude":46.582874,
    "geom:longitude":-1.370043,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":46.582952,
    "lbl:longitude":-1.369134,
    "mps:latitude":46.582952,
    "mps:longitude":-1.369134,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "name:bre_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0435-\u0441\u0443-\u043b\u0435\u0437-\u041e\u0433\u04c0\u043c\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03ca\u03b3\u03b9\u03ad-\u03c3\u03bf\u03c5-\u03bb\u03b5\u03b6-\u039f\u03c1\u03bc\u03ce"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Chaille-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0458\u0435 \u0441\u0443 \u043b\u0435\u0437 \u041e\u0440\u043c\u043e"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0435-\u0441\u0443-\u043b\u0435\u0437-\u041e\u0440\u043c\u043e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0454-\u0441\u0443-\u043b\u0435\u0437-\u041e\u0440\u043c\u043e"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8c22\u52d2\u82cf\u65af-\u52d2\u5965\u5c14\u83ab"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u6c99\u8036\u82cf\u83b1\u7d22\u5c14\u83ab"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Vend\u00e9e",
    "qs:a1_lc":"85",
    "qs:a1r":"0Pays de la Loire",
    "qs:a1r_lc":"52",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux",
    "qs:la_lc":"*FR5285231043",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":67,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404363791,
        404227983,
        404227423,
        101890397,
        102070003,
        85683409
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a568572-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6620197,
        "gp:id":15003225,
        "qs:id":1095366,
        "wd:id":"Q939155",
        "wk:page":"Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"6fd98ec384bc6e42812d51b11a79e386",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070003,
            "localadmin_id":404363791,
            "locality_id":101890397,
            "macrocounty_id":404227983,
            "macroregion_id":404227423,
            "neighbourhood_id":1360696117,
            "region_id":85683409
        }
    ],
    "wof:id":1360696117,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690894986,
    "wof:name":"Chaill\u00e9-sous-les-Ormeaux",
    "wof:parent_id":404363791,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        101890397
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.375226,
    46.578231,
    -1.364319,
    46.58609
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[-1.372643,46.58609],[-1.372451,46.585201],[-1.37116,46.585339],[-1.370968,46.58445],[-1.364511,46.585138],[-1.364319,46.584249],[-1.365611,46.584112],[-1.365227,46.582335],[-1.366518,46.582197],[-1.366327,46.581309],[-1.367618,46.581172],[-1.367234,46.579395],[-1.368526,46.579257],[-1.368334,46.578369],[-1.369625,46.578231],[-1.370393,46.581785],[-1.374267,46.581372],[-1.375226,46.585814],[-1.372643,46.58609]]]],"type":"MultiPolygon"}
}