{
  "id": 102066677,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.044045,
    "geom:area_square_m":366346204.641891,
    "geom:bbox":"1.719378,47.63612,2.203685,47.837057",
    "geom:latitude":47.727331,
    "geom:longitude":1.961182,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.733568,
    "lbl:longitude":2.018051,
    "mps:latitude":47.733568,
    "mps:longitude":2.018051,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0433\u04c0\u0442\u0435-\u0421\u0435\u043d\u0442-\u041e\u0431\u0435\u043d"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0442\u0435-\u0421\u0435\u043d\u0442-\u041e\u0431\u0435\u043d"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0435\u0440\u0442\u0435-\u0421\u0435\u043d\u0442-\u041e\u0431\u0435\u043d"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0641\u06cc\u0631\u062a\u06d2-\u0633\u06cc\u0646-\u0648\u0628\u06cc\u0646"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u5f17\u5c14\u6cf0\u5723\u5965\u73ed"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u5723\u6b27\u73ed\u5821"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "La Fert\u00e9-Saint-Aubin"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"LOIRET",
    "qs:a1_lc":"45",
    "qs:a1r":"CENTRE",
    "qs:a1r_lc":"24",
    "qs:a2":"LA FERTE-SAINT-AUBIN",
    "qs:a2_lc":"13",
    "qs:a2r_lc":"2",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":29,
    "wof:belongsto":[
        85683479,
        102191581,
        85633147,
        404227895,
        404227461
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q181356"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"6135c568644968676559a6f00faeab6f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066677,
            "macrocounty_id":404227895,
            "macroregion_id":404227461,
            "region_id":85683479
        }
    ],
    "wof:id":102066677,
    "wof:lastmodified":1690894008,
    "wof:name":"La Ferte-Saint-Aubin",
    "wof:parent_id":404227895,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.719378,
    47.63612,
    2.203685,
    47.837057
],
  "geometry": {"coordinates":[[[1.794452,47.63612],[1.778699,47.644149],[1.780571,47.650848],[1.776475,47.652866],[1.746726,47.656755],[1.740037,47.66185],[1.730086,47.684688],[1.719378,47.695923],[1.728065,47.699565],[1.78218,47.716344],[1.799856,47.723323],[1.809769,47.721515],[1.819329,47.724133],[1.824171,47.722939],[1.834739,47.703899],[1.865427,47.713814],[1.859227,47.729893],[1.867241,47.737622],[1.869601,47.747799],[1.864472,47.747344],[1.861291,47.757548],[1.8418,47.759454],[1.837842,47.765869],[1.826528,47.772786],[1.825797,47.781744],[1.844513,47.78761],[1.849038,47.8186],[1.860167,47.825631],[1.860741,47.832531],[1.906375,47.833992],[1.915629,47.837057],[1.922881,47.823595],[1.919506,47.817336],[1.926746,47.787051],[1.916914,47.780588],[1.92561,47.764601],[1.941015,47.765335],[1.949177,47.761034],[1.959383,47.761341],[1.971183,47.798017],[1.981398,47.798232],[1.995316,47.794077],[2.001153,47.788411],[2.02595,47.790897],[2.024102,47.797704],[2.03784,47.812165],[2.077412,47.806408],[2.086961,47.803539],[2.087508,47.789565],[2.104184,47.767705],[2.102912,47.760782],[2.08685,47.74307],[2.101446,47.743237],[2.115119,47.739507],[2.129753,47.739788],[2.142745,47.735086],[2.154082,47.728679],[2.177498,47.70601],[2.191172,47.70128],[2.203685,47.678548],[2.169602,47.67102],[2.149203,47.670747],[2.137839,47.677181],[2.127918,47.67826],[2.112621,47.669998],[2.107753,47.67106],[2.103849,47.677358],[2.07455,47.682152],[2.064654,47.674863],[2.008923,47.677456],[2.00053,47.673676],[1.99523,47.66426],[1.981894,47.665539],[1.964992,47.65891],[1.956351,47.661992],[1.94207,47.661828],[1.937186,47.677582],[1.927563,47.678223],[1.913991,47.674488],[1.899064,47.673835],[1.890772,47.677763],[1.865859,47.675948],[1.862512,47.678517],[1.86291,47.688612],[1.859063,47.690834],[1.854454,47.689412],[1.844914,47.686689],[1.843748,47.683275],[1.842183,47.669406],[1.845386,47.659365],[1.811415,47.652507],[1.804482,47.647377],[1.802572,47.640489],[1.794452,47.63612]]],"type":"Polygon"}
}