{
  "id": 1360687145,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.05868,47.12012,-1.05868,47.12012",
    "geom:latitude":47.12012,
    "geom:longitude":-1.05868,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":836,
    "gn:population":836,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.12012,
    "lbl:longitude":-1.05868,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0413\u04c0\u0435\u043d\u043e\u0434\u044c\u0435\u0433\u04c0"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30e9\u30fb\u30eb\u30ce\u30fc\u30c7\u30a3\u30a8\u30fc\u30eb"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0420\u0435\u043d\u043e\u0434\u044c\u0435\u0440"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0420\u0435\u043d\u043e\u0434\u044c\u0454\u0440"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0631\u06cc\u0646\u0648\u0688\u06cc\u0631\u06cc"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Renaudi\u00e8re"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u96f7\u8bfa\u8fea\u57c3"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u62c9\u52d2\u8bfa\u8fea\u8036\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3006986,
    "qs_pg:gn_pop":836,
    "qs_pg:name":"La Genaudi\u00e8re",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Pays de la Loire",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":955786,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":20180527,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Pays de la Loire",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404419465,
        404227905,
        404227423,
        1126026537,
        102067827,
        85683327
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3006986,
        "gp:id":20180527,
        "qs_pg:id":955786,
        "wd:id":"Q1384051"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497301176,
    "wof:geomhash":"757799628f4b644eb2a1ea1f2ada824e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102067827,
            "localadmin_id":404419465,
            "locality_id":1126026537,
            "macrocounty_id":404227905,
            "macroregion_id":404227423,
            "neighbourhood_id":1360687145,
            "region_id":85683327
        }
    ],
    "wof:id":1360687145,
    "wof:lastmodified":1690894739,
    "wof:name":"La Genaudi\u00e8re",
    "wof:parent_id":404419465,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":836,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1126026537
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.05868,
    47.12012,
    -1.05868,
    47.12012
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.05868,47.12012],"type":"Point"}
}