{
  "id": 1360683633,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.0325,49.7369,1.0325,49.7369",
    "geom:latitude":49.7369,
    "geom:longitude":1.0325,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":255,
    "gn:population":255,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":49.7369,
    "lbl:longitude":1.0325,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0416\u0435\u043d\u0435\u0432\u044c\u0435\u0432"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0416\u0435\u043d\u0435\u0432\u044c\u0435\u0432"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0416\u0435\u043d\u0435\u0432\u044c\u0435\u0432"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0416\u0435\u043d\u0435\u0432'\u0454\u0432"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646-\u06af\u0646\u0648\u06cc\u0648\u06d2\u060c \u0633\u06cc\u0646\u06d2-\u0645\u0631\u06cc\u062a\u06be\u0645\u06d2"
    ],
    "name:urd_x_variant":[
        "\u0633\u06cc\u0646-\u06af\u0646\u0648\u06cc\u0648\u06d2"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Sainte-Genevi\u00e8ve"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2980556,
    "qs_pg:gn_pop":255,
    "qs_pg:name":"Sainte-Genevi\u00e8ve-en-Caux",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":580240,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404227751,
        404371139,
        85633147,
        1108826393,
        1125849839,
        136253037,
        102071633,
        85683251
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2980556,
        "qs_pg:id":580240,
        "wd:id":"Q728070"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497293344,
    "wof:geomhash":"c166541228c723218708afad6ec148e4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102071633,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404371139,
            "locality_id":1125849839,
            "macrocounty_id":404227751,
            "macroregion_id":1108826393,
            "neighbourhood_id":1360683633,
            "region_id":85683251
        }
    ],
    "wof:id":1360683633,
    "wof:lastmodified":1690894653,
    "wof:name":"Sainte-Genevi\u00e8ve-en-Caux",
    "wof:parent_id":404371139,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":255,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125849839
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.0325,
    49.7369,
    1.0325,
    49.7369
],
  "geometry": {"coordinates":[1.0325,49.7369],"type":"Point"}
}