{
  "id": 1360698365,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00004,
    "geom:area_square_m":326057.906346,
    "geom:bbox":"5.796475,48.543419,5.813874,48.550319",
    "geom:latitude":48.54643,
    "geom:longitude":5.806314,
    "gn:population":529,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.546489,
    "lbl:longitude":5.806318,
    "mps:latitude":48.546489,
    "mps:longitude":5.806318,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0646\u0633 \u0644\u064a \u062a\u0634\u0627\u062a\u0644"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043d\u043d-\u043b\u0435-\u0428\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u0646\u0633 \u0644\u0647 \u0686\u0627\u062a\u0644"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Vannes-le-Chatel"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043d\u043d-\u043b\u0435-\u0428\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043d\u043d-\u043b\u0435-\u0428\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043d\u043d-\u043b\u0435-\u0428\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043d\u043d-\u043b\u0435-\u0428\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Vannes"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u74e6\u5185\u83b1\u6c99\u6cf0"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u74e6\u8bb7\u52d2\u6c99\u6cf0\u52d2"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Vannes-le-Ch\u00e2tel"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Meurthe-et-Moselle",
    "qs:a1_lc":"54",
    "qs:a1r":"0Lorraine",
    "qs:a1r_lc":"41",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Vannes-le-Ch\u00e2tel",
    "qs:la_lc":"*FR4154410548",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Vannes-le-Ch\u00e2tel",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet fuzzy local_admin match",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":23,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404228239,
        404361941,
        85633147,
        1108826391,
        101885079,
        136253037,
        102066205,
        85683343
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a44dc8c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2970774,
        "gp:id":630029,
        "qs:id":342730,
        "qs_pg:id":342730,
        "wd:id":"Q920268",
        "wk:page":"Wielichowo"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"fc60a14b30123920c813d67f829e7a64",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066205,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404361941,
            "locality_id":101885079,
            "macrocounty_id":404228239,
            "macroregion_id":1108826391,
            "neighbourhood_id":1360698365,
            "region_id":85683343
        }
    ],
    "wof:id":1360698365,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690895142,
    "wof:name":"Vannes-le-Ch\u00e2tel",
    "wof:parent_id":404361941,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":529,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        101885079
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.796475,
    48.543419,
    5.813874,
    48.550319
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[5.812296,48.550319],[5.812371,48.549421],[5.813724,48.549472],[5.813874,48.547676],[5.812522,48.547625],[5.812672,48.545829],[5.805911,48.545573],[5.805987,48.544675],[5.800579,48.544471],[5.800654,48.543573],[5.796598,48.543419],[5.796475,48.544881],[5.79653,48.544915],[5.797909,48.545098],[5.798042,48.545275],[5.800503,48.545369],[5.800428,48.546267],[5.804484,48.54642],[5.804409,48.547318],[5.808465,48.547471],[5.80839,48.548369],[5.809742,48.54842],[5.809667,48.549318],[5.811019,48.54937],[5.810944,48.550267],[5.812296,48.550319]]]],"type":"MultiPolygon"}
}