{
  "id": 1276793769,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "frgov:code_epci":"240600593",
    "frgov:id":"BDCSURCO0000000009612145",
    "frgov:insee_arr":"2",
    "frgov:insee_com":"06039",
    "frgov:insee_dep":"06",
    "frgov:insee_reg":"93",
    "frgov:nom_com":"Ch\u00e2teauneuf-Villevieille",
    "frgov:nom_com_m":"CHATEAUNEUF-VILLEVIEILLE",
    "frgov:nom_dep":"ALPES-MARITIMES",
    "frgov:nom_reg":"PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR",
    "frgov:statut":"Commune simple",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.3,43.81667,7.3,43.81667",
    "geom:latitude":43.81667,
    "geom:longitude":7.3,
    "gn:admin1_code":"93",
    "gn:admin2_code":"06",
    "gn:admin3_code":"062",
    "gn:admin4_code":"06039",
    "gn:asciiname":"Chateauneuf-Villevieille",
    "gn:cc2":"FR",
    "gn:country_code":"FR",
    "gn:dem":396,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3026243,
    "gn:latitude":43.81667,
    "gn:longitude":7.3,
    "gn:modification_date":"2016-02-18",
    "gn:name":"Ch\u00e2teauneuf-Villevieille",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Paris",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":43.80052,
    "lbl:longitude":7.291827,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062a\u0634\u0627\u062a\u064a\u0627\u0648\u0646\u064a\u0648\u0641 \u0641\u064a\u0644\u064a\u0641\u064a\u0644"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Cast\u00e8un\u00f2u de C\u00f2ntes"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0547\u0561\u057f\u0578\u0576\u0575\u0578\u0586 \u054e\u056b\u056c\u057e\u0565\u0575"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Castrum Novum Nicaeensium"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Cast\u00e8un\u00f2u e Vilavi\u00e8lha"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u043e\u043d\u0451\u0444-\u0412\u0438\u043b\u044c\u0432\u044c\u0435\u0439"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u043e\u043d\u0435\u0444 \u0412\u0438\u043b\u0432\u0458\u0435\u0458"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u043e\u043d\u0435\u0444-\u0412\u0456\u043b\u044c\u0432\u0454\u0439"
    ],
    "name:ukr_x_variant":[
        "\u0428\u0430\u0442\u043e\u043d\u0435\u0444-\u0412\u0456\u043b\u044c\u0432'\u0454\u0439"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ch\u00e2teauneuf-de-Contes",
        "Ch\u00e2teauneuf-Contes"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6c99\u6258\u7eb3\u7ef4\u52d2\u7ef4\u8036\u4f0a\u5c14"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u65b0\u5821-\u65e7\u57ce"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"ALPES-MARITIMES",
    "qs:a1_lc":"06",
    "qs:a1r":"PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR",
    "qs:a1r_lc":"93",
    "qs:a2_lc":"07",
    "qs:a2r_lc":"2",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:la":"CHATEAUNEUF-VILLEVIEILLE",
    "qs:la_lc":"06039",
    "qs:level":"localadmin",
    "qs:source":"France IGN",
    "qs:type":"Commune simple",
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85683323,
        102191581,
        85633147,
        404382263,
        404227807,
        404227445,
        102065505
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3026243,
        "wk:page":"Ch%C3%A2teauneuf-Villevieille"
    },
    "wof:coterminous":[
        404382263
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"844c091e99ec58b4c774ec2b36818065",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065505,
            "localadmin_id":404382263,
            "locality_id":1276793769,
            "macrocounty_id":404227807,
            "macroregion_id":404227445,
            "region_id":85683323
        }
    ],
    "wof:id":1276793769,
    "wof:lastmodified":1706239662,
    "wof:name":"Chateauneuf-Villevieille",
    "wof:parent_id":404382263,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:placetype_local":"Commune simple",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1360676029
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.3,
    43.81667,
    7.3,
    43.81667
],
  "geometry": {"coordinates":[7.3,43.81667],"type":"Point"}
}