{
  "id": 1360683287,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"3.6763,49.37774,3.6763,49.37774",
    "geom:latitude":49.37774,
    "geom:longitude":3.6763,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":107,
    "gn:population":107,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":49.37774,
    "lbl:longitude":3.6763,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u043b\u0435-\u0430\u043d-\u041f\u0433\u04c0\u0435\u0439\u0435\u0433\u04c0"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u056c\u0565\u0580 \u0561\u0576 \u054a\u0580\u0565\u0575\u0565\u0580"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u043b\u0435-\u0430\u043d-\u041f\u0440\u0435\u0439\u0435\u0440"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u043b\u0435-\u0430\u043d-\u041f\u0440\u0435\u0439\u0435\u0440"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u043b\u0435\u0440-\u0430\u043d-\u041f\u0440\u0435\u0454\u0440"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Villers"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:zea_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7ef4\u83b1\u6602\u666e\u8d56\u8036\u5c14"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Villers-en-Pray\u00e8res"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2968395,
    "qs_pg:gn_pop":107,
    "qs_pg:name":"Villers-en-Pray\u00e8res",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Picardie",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":343569,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":632017,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Picardie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404228197,
        404386053,
        85633147,
        1108826399,
        1125833597,
        136253037,
        102064997,
        85683247
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2968395,
        "gp:id":632017,
        "qs_pg:id":343569,
        "wd:id":"Q849421"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497292609,
    "wof:geomhash":"50078d0c79d0de79cf96b87698923885",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064997,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404386053,
            "locality_id":1125833597,
            "macrocounty_id":404228197,
            "macroregion_id":1108826399,
            "neighbourhood_id":1360683287,
            "region_id":85683247
        }
    ],
    "wof:id":1360683287,
    "wof:lastmodified":1690894888,
    "wof:name":"Villers-en-Pray\u00e8res",
    "wof:parent_id":404386053,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":107,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125833597
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.6763,
    49.37774,
    3.6763,
    49.37774
],
  "geometry": {"coordinates":[3.6763,49.37774],"type":"Point"}
}