{
  "id": 890422903,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2023-09-27",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-61.26667,16.25,-61.26667,16.25",
    "geom:latitude":16.25,
    "geom:longitude":-61.26667,
    "gn:country":"GP",
    "gn:fcode":"ADM4",
    "gn:pop":13886,
    "iso:country":"GP",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646-\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u0648\u0627"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0443\u0430"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-Fran\u00e7ois"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0443\u0430"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0641\u0631\u0627\u0646\u06a9\u0648\u0626\u0633\u060c \u06af\u0627\u062f\u0644\u0648\u067e\u06d2"
    ],
    "qs:name":"Saint-Fran\u00e7ois",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"6",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":296,
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6690395,
        "qs:id":643865,
        "wk:page":"Saint-Fran\u00e7ois"
    },
    "wof:controlled":[
        "wof:hierarchy"
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1469051470,
    "wof:geomhash":"802008c4904f23d0b8553be283e63c76",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "localadmin_id":890422903,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":890422903,
    "wof:lastmodified":1695877851,
    "wof:name":"Saint-Fran\u00e7ois",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":13886,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -61.26667,
    16.25,
    -61.26667,
    16.25
],
  "geometry": {"coordinates":[-61.26667,16.25],"type":"Point"}
}