{
  "id": 101878609,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000448,
    "geom:area_square_m":3621738.243254,
    "geom:bbox":"3.899934,49.206765,3.947181,49.229766",
    "geom:latitude":49.219475,
    "geom:longitude":3.921467,
    "gn:population":317,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":49.216635,
    "lbl:longitude":3.928172,
    "mps:latitude":49.216635,
    "mps:longitude":3.928172,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0433\u04c0\u043d\u044c\u0438-\u043b\u0435-\u0413\u04c0\u0435\u0439\u043c\u0441"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Pargny-les-Reims"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0440\u043d\u044c\u0438-\u043b\u0435-\u0420\u0435\u0439\u043c\u0441"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0440\u043d\u044c\u0457-\u043b\u0435-\u0420\u0435\u0439\u043c\u0441"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Pargny"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e15\u5c14\u5c3c\u83b1\u5170"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u5e15\u5c14\u5c3c\u83b1\u5170\u65af"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Pargny-l\u00e8s-Reims"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Marne",
    "qs:a1_lc":"51",
    "qs:a1r":"0Champagne-Ardenne",
    "qs:a1r_lc":"21",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Pargny-l\u00e8s-Reims",
    "qs:la_lc":"*FR2151331422",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Pargny-l\u00e8s-Reims",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"frgov",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":25,
    "wof:belongsto":[
        85683405,
        102191581,
        404228107,
        404407225,
        85633147,
        1108826391,
        136253037,
        102070033
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a451224-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2988526,
        "gp:id":615685,
        "qs:id":1230408,
        "qs_pg:id":1230408,
        "wd:id":"Q1102324",
        "wk:page":"Santiago de Surco"
    },
    "wof:coterminous":[
        404380691
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"03f783b75a3012c88822dbe90cdf1735",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070033,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404407225,
            "locality_id":101878609,
            "macrocounty_id":404228107,
            "macroregion_id":1108826391,
            "region_id":85683405
        }
    ],
    "wof:id":101878609,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690899399,
    "wof:name":"Pargny-l\u00e8s-Reims",
    "wof:parent_id":404407225,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":317,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.899934,
    49.206765,
    3.947181,
    49.229766
],
  "geometry": {"coordinates":[[[3.910681,49.209489],[3.909853,49.20919],[3.908107,49.208268],[3.906065,49.206809],[3.905927,49.206765],[3.905176,49.207004],[3.903542,49.2077],[3.903336,49.207701],[3.903353,49.207881],[3.903704,49.208373],[3.904275,49.208854],[3.904208,49.208944],[3.902845,49.209458],[3.902778,49.209549],[3.902935,49.209862],[3.902252,49.210047],[3.902414,49.21072],[3.902584,49.211807],[3.902269,49.212618],[3.901892,49.213835],[3.901576,49.214565],[3.90137,49.214567],[3.900064,49.214451],[3.899934,49.214856],[3.900705,49.215021],[3.90043,49.217361],[3.902038,49.218239],[3.903349,49.21867],[3.905276,49.218961],[3.905497,49.219049],[3.905841,49.219137],[3.906479,49.219483],[3.906968,49.219973],[3.907174,49.219972],[3.907375,49.219701],[3.907719,49.219743],[3.9091,49.220263],[3.909104,49.220443],[3.908714,49.22094],[3.908785,49.22103],[3.91149,49.22189],[3.911839,49.222247],[3.91322,49.222677],[3.91434,49.223154],[3.917212,49.224868],[3.919153,49.225203],[3.920873,49.225451],[3.922389,49.22579],[3.926562,49.227305],[3.928026,49.227788],[3.931811,49.228352],[3.934102,49.229044],[3.934378,49.229087],[3.9347,49.228716],[3.935046,49.228848],[3.936874,49.229724],[3.937287,49.229766],[3.937969,49.229527],[3.939653,49.228516],[3.943816,49.225714],[3.946175,49.224104],[3.946637,49.223876],[3.947181,49.223557],[3.947179,49.223467],[3.945843,49.222453],[3.945276,49.222232],[3.939817,49.220962],[3.939816,49.220873],[3.937941,49.220447],[3.935799,49.219618],[3.931836,49.218327],[3.927109,49.216467],[3.922249,49.214868],[3.921268,49.21447],[3.917871,49.21331],[3.916561,49.21296],[3.916215,49.212792],[3.917017,49.212372],[3.91722,49.212191],[3.916183,49.211758],[3.915048,49.211227],[3.914976,49.211003],[3.915359,49.210191],[3.915154,49.210192],[3.914348,49.210432],[3.913665,49.210572],[3.910752,49.209578],[3.910681,49.209489]]],"type":"Polygon"}
}