{
  "id": 102067793,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.021224,
    "geom:area_square_m":186595151.530676,
    "geom:bbox":"5.79062,44.607994,5.991818,44.763428",
    "geom:latitude":44.684635,
    "geom:longitude":5.89089,
    "iso:country":"FR",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy Canton"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "canton"
    ],
    "lbl:latitude":44.689827,
    "lbl:longitude":5.892807,
    "mps:latitude":44.689827,
    "mps:longitude":5.892807,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:aze_x_preferred":[
        "Sent-Etyen-an-Devolyui"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sant Est\u00e8ve en Devolu\u00ed"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u042d\u0442\u044c\u0435\u043d-\u0430\u043d-\u0414\u0435\u0432\u043e\u043b\u0443\u044c\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sant Est\u00e8ve de Devolui"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u042d\u0442\u044c\u0435\u043d-\u0430\u043d-\u0414\u0435\u0432\u043e\u043b\u044e\u0438"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u042d\u0442\u044c\u0435\u043d-\u0430\u043d-\u0414\u0435\u0432\u043e\u043b\u044e\u0438"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0415\u0442\u044c\u0454\u043d\u043d-\u0430\u043d-\u0414\u0435\u0432\u043e\u043b\u044e\u0457"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0679-\u0627\u06cc\u0679\u06cc\u06cc\u0646\u06d2-\u0627\u06cc\u0646 -\u062f\u0648\u0648\u0644\u06d2"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4ee3\u6c83\u5415\u4f0a\u5730\u533a\u5723\u57c3\u8482\u5b89"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"HAUTES-ALPES",
    "qs:a1_lc":"05",
    "qs:a1r":"PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR",
    "qs:a1r_lc":"93",
    "qs:a2":"SAINT-ETIENNE-EN-DEVOLUY",
    "qs:a2_lc":"19",
    "qs:a2r_lc":"2",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":56,
    "wof:belongsto":[
        85683597,
        102191581,
        85633147,
        404227805,
        404227445
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q780103"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"ad83175eab0817c209fedd0d260b9bde",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102067793,
            "macrocounty_id":404227805,
            "macroregion_id":404227445,
            "region_id":85683597
        }
    ],
    "wof:id":102067793,
    "wof:lastmodified":1694497819,
    "wof:name":"Saint-Etienne-En-Devoluy",
    "wof:parent_id":404227805,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.79062,
    44.607994,
    5.991818,
    44.763428
],
  "geometry": {"coordinates":[[[5.934092,44.627369],[5.905358,44.63502],[5.900862,44.632733],[5.892577,44.624203],[5.85491,44.607994],[5.842278,44.613562],[5.827694,44.614729],[5.815504,44.620653],[5.812172,44.626926],[5.800899,44.632852],[5.803541,44.644883],[5.79062,44.653299],[5.801017,44.674828],[5.813277,44.679904],[5.829958,44.691244],[5.825458,44.70098],[5.812675,44.705008],[5.80147,44.706779],[5.811319,44.714024],[5.81886,44.730651],[5.829361,44.742437],[5.827093,44.759693],[5.841024,44.756373],[5.847986,44.751527],[5.885456,44.747287],[5.893139,44.755573],[5.902203,44.757994],[5.919572,44.75279],[5.937689,44.763428],[5.951122,44.759621],[5.951598,44.734481],[5.965579,44.715341],[5.991818,44.702427],[5.976551,44.685334],[5.989519,44.66365],[5.990268,44.643053],[5.982119,44.640949],[5.962953,44.637149],[5.934092,44.627369]]],"type":"Polygon"}
}