{
  "id": 1360683467,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.33944,48.93666,2.33944,48.93666",
    "geom:latitude":48.93666,
    "geom:longitude":2.33944,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.93666,
    "lbl:longitude":2.33944,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bre_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b'\u0418\u043b\u044c-\u0421\u0435\u043d-\u0414\u0435\u043d\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "L\u2019\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039b'\u0399\u03bb-\u03a3\u03b1\u03b9\u03bd-\u039d\u03c4\u03b5\u03bd\u03af"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "L\u2019\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30ea\u30eb\uff1d\u30b5\u30f3\uff1d\u30c9\u30cb"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b'\u0418\u043b\u044c-\u0421\u0435\u043d-\u0414\u0435\u043d\u0438"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Le Saint Denis"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "L\u2019\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b'\u0418\u043b\u044c-\u0421\u0435\u043d-\u0414\u0435\u043d\u0438"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b'\u0406\u043b\u044c-\u0421\u0435\u043d-\u0414\u0435\u043d\u0456"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "L\u2019\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "L'\u00cele-Saint-Denis"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u4f46\u5c3c\u5c9b"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u5229\u52d2\u5723\u4f46\u5c3c"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2998329,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"l'\u00cele-St.-Denis",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"\u00cele-de-France",
    "qs_pg:photos":197,
    "qs_pg:photos_1k":40,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":197,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":204624,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":55863492,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"\u00cele-de-France",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        1159322259,
        404227997,
        404227465,
        1125843303,
        102069739,
        85683157
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2998329,
        "gp:id":55863492,
        "qs_pg:id":204624,
        "wd:id":"Q733971"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497293031,
    "wof:geomhash":"9612306b9dcca5e74356dd09578e4406",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102069739,
            "localadmin_id":1159322259,
            "locality_id":1125843303,
            "macrocounty_id":404227997,
            "macroregion_id":404227465,
            "neighbourhood_id":1360683467,
            "region_id":85683157
        }
    ],
    "wof:id":1360683467,
    "wof:lastmodified":1690894731,
    "wof:name":"l'\u00cele-St.-Denis",
    "wof:parent_id":1159322259,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125843303
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.33944,
    48.93666,
    2.33944,
    48.93666
],
  "geometry": {"coordinates":[2.33944,48.93666],"type":"Point"}
}