{
  "id": 101843149,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000746,
    "geom:area_square_m":6082651.691199,
    "geom:bbox":"2.097999,48.71403,2.146824,48.742315",
    "geom:latitude":48.728977,
    "geom:longitude":2.12207,
    "gn:population":1154,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.72675,
    "lbl:longitude":2.124348,
    "mps:latitude":48.72675,
    "mps:longitude":2.124348,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u0435-\u043b\u0435-\u0411\u0430\u043a\u043b\u044c"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0392\u03b9\u03bb\u03b9\u03ad-\u03bb\u03b5-\u039c\u03c0\u03b1\u03ba\u03bb"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Villiers-le-Bacle"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30f4\u30a3\u30ea\u30a8\u30fb\u30eb\u30fb\u30d0\u30af\u30eb"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u0435-\u043b\u0435-\u0411\u0430\u043a\u043b\u044c"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u0435-\u043b\u0435-\u0411\u0430\u043a\u043b\u044c"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u0454-\u043b\u0435-\u0411\u0430\u043a\u043b\u044c"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Villiers"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7ef4\u5229\u8036\u5c14\u52d2\u5df4\u514b\u5c14"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u7ef4\u5229\u8036\u52d2\u5df4\u514b\u52d2"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Villiers-le-B\u00e2cle"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Essonne",
    "qs:a1r":"0\u00cele-de-France",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Villiers-le-B\u00e2cle",
    "qs:la_lc":"*FR1191303679",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Villiers-le-B\u00e2cle",
    "qs:loc_alt":"Villiers-le-Bacle",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-near-poly",
    "src:geom":"frgov",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":49,
    "wof:belongsto":[
        85683371,
        102191581,
        85633147,
        404423229,
        404228183,
        404227465,
        102064799
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a3f8016-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2968177,
        "gp:id":632215,
        "qs:id":1071804,
        "qs_pg:id":1071804,
        "wd:id":"Q963534",
        "wk:page":"Villiers-le-B\u00e2cle"
    },
    "wof:coterminous":[
        404423229
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"1087260dfab73154be21d4d823059720",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064799,
            "localadmin_id":404423229,
            "locality_id":101843149,
            "macrocounty_id":404228183,
            "macroregion_id":404227465,
            "region_id":85683371
        }
    ],
    "wof:id":101843149,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690896812,
    "wof:name":"Villiers-le-B\u00e2cle",
    "wof:parent_id":404423229,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1154,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.097999,
    48.71403,
    2.146824,
    48.742315
],
  "geometry": {"coordinates":[[[2.107693,48.717708],[2.107706,48.717735],[2.107622,48.717914],[2.106273,48.718875],[2.106156,48.719342],[2.109548,48.721346],[2.110362,48.721433],[2.11172,48.722343],[2.112055,48.722615],[2.112528,48.722754],[2.112472,48.722888],[2.111782,48.723468],[2.111171,48.724228],[2.110083,48.725038],[2.109665,48.72562],[2.109394,48.726382],[2.10892,48.727107],[2.107693,48.728088],[2.106457,48.728807],[2.104212,48.729654],[2.102785,48.730416],[2.10237,48.730818],[2.102243,48.731087],[2.102376,48.731313],[2.102844,48.731766],[2.103658,48.732663],[2.103587,48.732797],[2.101829,48.733027],[2.098946,48.733868],[2.097999,48.734365],[2.098063,48.73459],[2.098556,48.735179],[2.100978,48.736672],[2.102553,48.73761],[2.102746,48.737468],[2.103002,48.737596],[2.103221,48.73749],[2.104655,48.737968],[2.10513,48.738017],[2.109407,48.739191],[2.110355,48.739423],[2.111035,48.739419],[2.111101,48.739554],[2.112664,48.739557],[2.113416,48.739338],[2.113552,48.739339],[2.113753,48.73952],[2.116198,48.739664],[2.116123,48.740932],[2.116636,48.741107],[2.118599,48.741661],[2.119486,48.742315],[2.120333,48.742051],[2.122579,48.741114],[2.125094,48.740359],[2.125576,48.740039],[2.125984,48.738378],[2.126132,48.737695],[2.131441,48.737356],[2.134639,48.737182],[2.13498,48.737139],[2.136126,48.736914],[2.136333,48.736735],[2.141915,48.733007],[2.142874,48.732555],[2.14434,48.731909],[2.143968,48.731349],[2.145561,48.731252],[2.145837,48.731812],[2.146824,48.731351],[2.146077,48.729601],[2.145138,48.727165],[2.143858,48.723118],[2.139101,48.72392],[2.138351,48.724013],[2.13822,48.723743],[2.136996,48.723743],[2.136455,48.723559],[2.133336,48.721485],[2.131783,48.720854],[2.131105,48.719958],[2.129399,48.720314],[2.125863,48.722061],[2.125591,48.722059],[2.12533,48.721427],[2.124643,48.721062],[2.124383,48.720305],[2.123834,48.719806],[2.123504,48.71921],[2.12289,48.718585],[2.122418,48.718356],[2.122351,48.718266],[2.122557,48.718133],[2.123032,48.717372],[2.123314,48.715979],[2.122013,48.715745],[2.121949,48.715529],[2.121206,48.715208],[2.118889,48.714795],[2.117252,48.714352],[2.115487,48.714213],[2.113859,48.71403],[2.111761,48.714293],[2.110333,48.714381],[2.110489,48.714805],[2.110063,48.715081],[2.110122,48.715594],[2.109994,48.715917],[2.109028,48.716737],[2.108188,48.717378],[2.107693,48.717708]]],"type":"Polygon"}
}