{
  "id": 85873823,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000087,
    "geom:area_square_m":705422.689056,
    "geom:bbox":"2.336599,48.837145,2.349941,48.847325",
    "geom:latitude":48.841735,
    "geom:longitude":2.343853,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":48.841881,
    "lbl:longitude":2.34398,
    "mps:latitude":48.841881,
    "mps:longitude":2.34398,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":7,
    "mz:tier_metro":1,
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c-\u0434\u044d-\u0413\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Quartier du Val-de-Gr\u00e2ce"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Quartier du Val-de-Gr\u00e2ce"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0392\u03b1\u03bb-\u03bd\u03c4\u03b5-\u0393\u03ba\u03c1\u03b1\u03c2"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Val de Grace"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Val-de-Gr\u00e2ce",
        "Val-de-Grace",
        "Quartier du Val-de-Gr\u00e2ce"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Val-de-Gr\u00e2ce"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Quartier du Val-de-Grace"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Val de Gr\u00e2ce"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Val-de-Grace",
        "Val-de-Gr\u00e2ce",
        "Quartier du Val-de-Gr\u00e2ce"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Val-de-Gr\u00e2ce"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30f4\u30a1\u30eb\uff1d\u30c9\uff1d\u30b0\u30e9\u30fc\u30b9\u5730\u533a"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Val-de-Gr\u00e2ce"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Quartier du Val-de-Gr\u00e2ce"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u0413\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Val-de-Gr\u00e2ce"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Quartier du Val-de-Gr\u00e2ce"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Quartier du Val-de-Gr\u00e2ce"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u0490\u0440\u0430\u0441"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Quartier du Val-de-Gr\u00e2ce"
    ],
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":2988507,
    "qs:gn_nam_loc":"Paris, Paris, \u00cele-de-France, FR",
    "qs:gn_namadm1":"A8",
    "qs:local_max":52890,
    "qs:local_sum":1251806,
    "qs:localhoods":120,
    "qs:name":"Quartier du Val-de-Gr\u00e2ce",
    "qs:name_adm0":"France",
    "qs:name_adm1":"\u00cele-de-France",
    "qs:name_adm2":"Paris",
    "qs:name_lau":"Paris 5e Arrondissement",
    "qs:name_local":"Paris",
    "qs:photo_max":1114,
    "qs:photo_sum":5224,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":37,
    "qs:woe_adm0":23424819,
    "qs:woe_adm1":7153319,
    "qs:woe_adm2":12597155,
    "qs:woe_lau":12652969,
    "qs:woe_local":615702,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "reversegeo:latitude":48.841916,
    "reversegeo:longitude":2.343861,
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mz",
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1158894275,
        1159322569,
        85633147,
        404227465,
        101751119,
        1158894239,
        85683497
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55843767,
        "qs:id":1245760,
        "qs_pg:id":1245760,
        "wd:id":"Q3413293"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"fe1f9197cb835b87d2d28facd0afb139",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "borough_id":1158894239,
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1159322569,
            "locality_id":101751119,
            "macrohood_id":1158894275,
            "macroregion_id":404227465,
            "neighbourhood_id":85873823,
            "region_id":85683497
        }
    ],
    "wof:id":85873823,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690894439,
    "wof:name":"Val de Grace",
    "wof:parent_id":1158894275,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.336599,
    48.837145,
    2.349941,
    48.847325
],
  "geometry": {"coordinates":[[[2.34086,48.847325],[2.343381,48.846808],[2.343049,48.84607],[2.343755,48.845906],[2.344876,48.845278],[2.345997,48.844868],[2.348114,48.844431],[2.349354,48.844467],[2.34936,48.844431],[2.349775,48.8423],[2.34965,48.841371],[2.349816,48.83995],[2.349941,48.839103],[2.348985,48.837145],[2.347124,48.837364],[2.342157,48.838341],[2.339874,48.838829],[2.336849,48.839543],[2.336599,48.839628],[2.336988,48.840524],[2.33786,48.841863],[2.34086,48.847325]]],"type":"Polygon"}
}