{
  "id": 1360687057,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"5.40009,44.72584,5.40009,44.72584",
    "geom:latitude":44.72584,
    "geom:longitude":5.40009,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":119,
    "gn:population":119,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":44.72584,
    "lbl:longitude":5.40009,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u043b\u044c\u0435\u0433\u04c0-\u0413\u043b\u0430\u043d\u0434\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u043b\u044c\u0435\u0440-\u0413\u043b\u0430\u043d\u0434\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u043b\u044c\u0454\u0440-\u0413\u043b\u0430\u043d\u0434\u0430"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Molieres-Glaudaz"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:yue_x_preferred":[
        "Moli\u00e8res-Glandaz"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u83ab\u5229\u57c3\u683c\u6717\u8fbe"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u83ab\u5229\u8036\u5c14\u683c\u6717\u8fbe"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2993524,
    "qs_pg:gn_pop":119,
    "qs_pg:name":"Moli\u00e8res-Glandaz",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Rh\u00f4ne-Alpes",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":252615,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":611775,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Rh\u00f4ne-Alpes",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404227639,
        404356711,
        85633147,
        1108826389,
        1126022421,
        136253037,
        102065825,
        85683523
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2993524,
        "gp:id":611775,
        "qs_pg:id":252615,
        "wd:id":"Q1009339"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497300915,
    "wof:geomhash":"2f589431b5d580aea573a1b12372189b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065825,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404356711,
            "locality_id":1126022421,
            "macrocounty_id":404227639,
            "macroregion_id":1108826389,
            "neighbourhood_id":1360687057,
            "region_id":85683523
        }
    ],
    "wof:id":1360687057,
    "wof:lastmodified":1690894770,
    "wof:name":"Moli\u00e8res-Glandaz",
    "wof:parent_id":404356711,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":119,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1126022421
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    5.40009,
    44.72584,
    5.40009,
    44.72584
],
  "geometry": {"coordinates":[5.40009,44.72584],"type":"Point"}
}