{
  "id": 1360696573,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000111,
    "geom:area_square_m":927499.887678,
    "geom:bbox":"-0.740991,47.273186,-0.726399,47.287047",
    "geom:latitude":47.280785,
    "geom:longitude":-0.732768,
    "gn:population":1122,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":47.282001,
    "lbl:longitude":-0.732271,
    "mps:latitude":47.282001,
    "mps:longitude":-0.732271,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0416\u0443\u043c\u0435\u043b\u044c\u0435\u0433\u04c0"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "La Jumeliere",
        "La Jumelliere"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "La Jumeli\u00e8re"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30e9\u30fb\u30b8\u30e5\u30e1\u30ea\u30a8\u30fc\u30eb"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0416\u0443\u043c\u0435\u043b\u044c\u0435\u0440"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0416\u0443\u043c\u0435\u043b\u044c\u0454\u0440"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "La Jumeli\u00e8re"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u062c\u0648\u0645\u06cc\u0644\u06cc\u0631\u06cc"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Jumelli\u00e8re"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u745e\u6885\u5229\u57c3"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u62c9\u745e\u59c6\u5229\u8036\u5c14"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"*Maine-et-Loire",
    "qs:a1r":"0Pays de la Loire",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"La Jumelli\u00e8re",
    "qs:la_lc":"*FR5249211169",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"La Jumelli\u00e8re",
    "qs:loc_alt":"La Jumelliere",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":71,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633147,
        404376359,
        404227905,
        404227423,
        101765833,
        102066317,
        85683327
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0a5586a4-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3008571,
        "gp:id":598817,
        "qs:id":331245,
        "qs_pg:id":331245,
        "wd:id":"Q1163250",
        "wk:page":"La Jumelli\u00e8re"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"dc1acdcb225a326e8b6af60a525fcdf6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066317,
            "localadmin_id":404376359,
            "locality_id":101765833,
            "macrocounty_id":404227905,
            "macroregion_id":404227423,
            "neighbourhood_id":1360696573,
            "region_id":85683327
        }
    ],
    "wof:id":1360696573,
    "wof:lang":[
        "fre"
    ],
    "wof:lastmodified":1690895025,
    "wof:name":"La Jumelli\u00e8re",
    "wof:parent_id":404376359,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:population":1122,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        101765833
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.740991,
    47.273186,
    -0.726399,
    47.287047
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[-0.730498,47.287047],[-0.730313,47.286158],[-0.729003,47.286288],[-0.728079,47.281841],[-0.726769,47.281971],[-0.726399,47.280192],[-0.727709,47.280062],[-0.726785,47.275615],[-0.728094,47.275485],[-0.72791,47.274596],[-0.731838,47.274206],[-0.731654,47.273316],[-0.732963,47.273186],[-0.733148,47.274076],[-0.734458,47.273946],[-0.734643,47.274835],[-0.730714,47.275225],[-0.731268,47.277893],[-0.737817,47.277243],[-0.738002,47.278132],[-0.739311,47.278002],[-0.739497,47.278891],[-0.740806,47.278761],[-0.740991,47.27965],[-0.739682,47.27978],[-0.740052,47.281559],[-0.738742,47.281689],[-0.738927,47.282579],[-0.736307,47.282839],[-0.737047,47.286396],[-0.730498,47.287047]]]],"type":"MultiPolygon"}
}