{
  "id": 102065277,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.016633,
    "geom:area_square_m":143784944.433082,
    "geom:bbox":"0.500403,45.578169,0.775643,45.71457",
    "geom:latitude":45.645501,
    "geom:longitude":0.648112,
    "iso:country":"FR",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "Bussi\u00e8re-Badil Canton"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "canton"
    ],
    "lbl:latitude":45.651107,
    "lbl:longitude":0.70695,
    "mps:latitude":45.651107,
    "mps:longitude":0.70695,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Bussiera Badiu"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0411\u0443\u044c\u0441\u044c\u0435\u0433\u04c0-\u0411\u0430\u0434\u0438\u0439"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u0441\u044c\u0435\u0440-\u0411\u0430\u0434\u0438\u0439"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Bussiera Badiu"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u0441\u044c\u0435\u0440-\u0411\u0430\u0434\u0438\u0439"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u0438\u0441\u0458\u0435\u0440 \u0411\u0430\u0434\u0438\u0458"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u0441\u044c\u0435\u0440-\u0411\u0430\u0434\u0438\u0439"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u044e\u0441\u044c\u0454\u0440-\u0411\u0430\u0434\u0456\u0439"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:yue_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u897f\u57c3\u5df4\u8fea"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u6bd4\u897f\u8036\u5c14\u5df4\u8fea\u52d2"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Bussi\u00e8re-Badil"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"DORDOGNE",
    "qs:a1_lc":"24",
    "qs:a1r":"AQUITAINE",
    "qs:a1r_lc":"72",
    "qs:a2":"BUSSIERE-BADIL",
    "qs:a2_lc":"06",
    "qs:a2r_lc":"2",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":59,
    "wof:belongsto":[
        85683331,
        102191581,
        85633147,
        404227847,
        1108826385,
        136253037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fra-insee:code":"2406",
        "wd:id":"Q380554"
    },
    "wof:concordances_official":"fra-insee:code",
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"e88f0740d103a4e19ac67e992d51dbb5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102065277,
            "empire_id":136253037,
            "macrocounty_id":404227847,
            "macroregion_id":1108826385,
            "region_id":85683331
        }
    ],
    "wof:id":102065277,
    "wof:lastmodified":1695887212,
    "wof:name":"Bussiere-Badil",
    "wof:parent_id":404227847,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.500403,
    45.578169,
    0.775643,
    45.71457
],
  "geometry": {"coordinates":[[[0.750613,45.616873],[0.739583,45.618823],[0.737827,45.610284],[0.730286,45.607943],[0.722945,45.611677],[0.696041,45.61167],[0.692546,45.609598],[0.684241,45.611445],[0.676982,45.627529],[0.664888,45.642125],[0.657109,45.638378],[0.628216,45.635314],[0.634175,45.630502],[0.623549,45.624666],[0.634635,45.614026],[0.638697,45.601237],[0.630751,45.597683],[0.621316,45.598042],[0.615951,45.592695],[0.596461,45.60064],[0.596308,45.607132],[0.589284,45.611315],[0.566126,45.609879],[0.553841,45.604955],[0.552417,45.591861],[0.54301,45.584367],[0.544644,45.578169],[0.525706,45.587997],[0.516324,45.58806],[0.512189,45.593852],[0.516143,45.599246],[0.513312,45.605427],[0.501441,45.615353],[0.500403,45.619564],[0.505231,45.618699],[0.508422,45.6214],[0.512657,45.631458],[0.525833,45.641785],[0.535418,45.64286],[0.538448,45.628737],[0.550448,45.634098],[0.564535,45.634404],[0.575447,45.640928],[0.567032,45.65326],[0.587013,45.661095],[0.587922,45.667673],[0.600389,45.671733],[0.596594,45.676868],[0.602126,45.68177],[0.605006,45.694218],[0.609028,45.692177],[0.622956,45.701914],[0.629742,45.71457],[0.637778,45.701982],[0.650294,45.697586],[0.653606,45.691034],[0.662086,45.687481],[0.681304,45.687445],[0.69401,45.690994],[0.702083,45.68788],[0.713019,45.693859],[0.722051,45.69461],[0.744137,45.688262],[0.760468,45.670949],[0.77397,45.667812],[0.775643,45.667746],[0.764134,45.631412],[0.750613,45.616873]]],"type":"Polygon"}
}