{
  "id": 102068053,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.015866,
    "geom:area_square_m":126747087.339145,
    "geom:bbox":"3.246645,49.695679,3.442412,49.815179",
    "geom:latitude":49.75635,
    "geom:longitude":3.340325,
    "iso:country":"FR",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne Canton"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "canton"
    ],
    "lbl:latitude":49.757952,
    "lbl:longitude":3.338462,
    "mps:latitude":49.757952,
    "mps:longitude":3.338462,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0438-\u0434\u0435-\u043b\u2019\u042d\u043d"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l\u2019Aisne"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0544\u0578\u056b \u0564\u0565 \u056c\u2019\u0537\u0576"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:kur_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Mwi-ed-l\u2019Ainne"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l\u2019Aisne"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0438-\u0434\u0435-\u043b\u2019\u042d\u043d"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l\u2019Aisne"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0438-\u0434\u0435-\u043b\u2019\u042d\u043d"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0457-\u0434\u0435-\u043b'\u0415\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:yue_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:zea_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u83ab\u4f0a\u5fb7\u83b1\u8bb7"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Mo\u00ff-de-l'Aisne"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"AISNE",
    "qs:a1_lc":"02",
    "qs:a1r":"PICARDIE",
    "qs:a1r_lc":"22",
    "qs:a2":"MOY-DE-L'AISNE",
    "qs:a2_lc":"20",
    "qs:a2r_lc":"3",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":32,
    "wof:belongsto":[
        85683247,
        102191581,
        85633147,
        404228009,
        1108826399,
        136253037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q856131"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"754b8c59324716f21dbc32e0f65d246e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102068053,
            "empire_id":136253037,
            "macrocounty_id":404228009,
            "macroregion_id":1108826399,
            "region_id":85683247
        }
    ],
    "wof:id":102068053,
    "wof:lastmodified":1694497776,
    "wof:name":"Moy-De-L'Aisne",
    "wof:parent_id":404228009,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.246645,
    49.695679,
    3.442412,
    49.815179
],
  "geometry": {"coordinates":[[[3.320684,49.69935],[3.312101,49.695679],[3.307399,49.697012],[3.303007,49.708542],[3.293888,49.705779],[3.291375,49.699999],[3.267894,49.708059],[3.263353,49.71682],[3.267836,49.718113],[3.275242,49.729535],[3.273801,49.755496],[3.266233,49.750966],[3.250882,49.750999],[3.252633,49.763035],[3.246645,49.772427],[3.247178,49.779317],[3.255287,49.786075],[3.282607,49.79809],[3.285339,49.797814],[3.292399,49.806557],[3.305104,49.811808],[3.314172,49.809836],[3.320747,49.806773],[3.323619,49.808625],[3.335198,49.815179],[3.376011,49.81029],[3.377051,49.810107],[3.403715,49.805907],[3.431131,49.79257],[3.431482,49.786576],[3.422468,49.783921],[3.413846,49.786745],[3.394544,49.770601],[3.39074,49.768438],[3.392507,49.763608],[3.429696,49.744057],[3.435899,49.730063],[3.442412,49.725062],[3.428503,49.71592],[3.421847,49.720382],[3.418447,49.718084],[3.37184,49.708343],[3.374903,49.702744],[3.322949,49.700422],[3.320684,49.69935]]],"type":"Polygon"}
}