{
  "id": 102066325,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.017714,
    "geom:area_square_m":145350180.080594,
    "geom:bbox":"0.132095,48.358295,0.367808,48.484577",
    "geom:latitude":48.425152,
    "geom:longitude":0.251237,
    "iso:country":"FR",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet Canton"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "canton"
    ],
    "lbl:latitude":48.432521,
    "lbl:longitude":0.218143,
    "mps:latitude":48.432521,
    "mps:longitude":0.218143,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0433\u04c0\u0435\u043d\u0435-\u0441\u0443\u044c\u0433\u04c0-\u0428\u0435\u0434\u0443\u0435"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0440\u0435\u043d\u0435-\u0441\u044e\u0440-\u0428\u0435\u0434\u0443\u0435"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u0440\u0435\u043d\u0435-\u0441\u044e\u0440-\u0428\u0435\u0434\u0443\u0435"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0641\u0631\u06cc\u0633\u0646\u0627\u0626\u06d2-\u0633\u0648\u0631-\u0634\u06cc\u062f\u0648\u06cc\u0679"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Fresnaye-sur-Ch\u00e9douet"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8c22\u675c\u57c3\u6cb3\u7554\u62c9\u5f17\u96f7\u5948"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"SARTHE",
    "qs:a1_lc":"72",
    "qs:a1r":"PAYS DE LA LOIRE",
    "qs:a1r_lc":"52",
    "qs:a2":"LA FRESNAYE-SUR-CHEDOUET",
    "qs:a2_lc":"11",
    "qs:a2r_lc":"2",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":44,
    "wof:belongsto":[
        85683279,
        102191581,
        85633147,
        404227957,
        404227423
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q1224278"
    },
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"02dd12cff3ec0034c498c51994b7fd8d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066325,
            "macrocounty_id":404227957,
            "macroregion_id":404227423,
            "region_id":85683279
        }
    ],
    "wof:id":102066325,
    "wof:lastmodified":1694497775,
    "wof:name":"La Fresnaye-Sur-Chedouet",
    "wof:parent_id":404227957,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.132095,
    48.358295,
    0.367808,
    48.484577
],
  "geometry": {"coordinates":[[[0.222524,48.358295],[0.221524,48.368012],[0.225707,48.36991],[0.201374,48.395274],[0.181266,48.380285],[0.153698,48.376277],[0.145921,48.384373],[0.151065,48.389457],[0.149368,48.392594],[0.132095,48.408652],[0.132632,48.408971],[0.1515,48.409615],[0.152349,48.416153],[0.159792,48.419824],[0.149639,48.430717],[0.156004,48.435334],[0.153319,48.437944],[0.158318,48.443078],[0.154882,48.4453],[0.143925,48.454948],[0.152522,48.456631],[0.164229,48.450367],[0.173647,48.45088],[0.170289,48.4572],[0.172327,48.463829],[0.191952,48.462342],[0.194949,48.463745],[0.217968,48.473801],[0.225463,48.472861],[0.249409,48.474462],[0.26165,48.479336],[0.262725,48.482862],[0.266806,48.484577],[0.274021,48.48044],[0.283555,48.48145],[0.297909,48.479816],[0.314738,48.473194],[0.324524,48.471903],[0.340997,48.460977],[0.350087,48.458651],[0.35289,48.459694],[0.363205,48.451562],[0.367808,48.437739],[0.350515,48.431404],[0.341615,48.423644],[0.329701,48.415383],[0.334029,48.4135],[0.337232,48.403391],[0.349682,48.397243],[0.356033,48.388419],[0.347055,48.382061],[0.348856,48.375827],[0.345282,48.373829],[0.32931,48.376252],[0.331022,48.382979],[0.311058,48.385165],[0.307108,48.387101],[0.30703,48.393635],[0.288845,48.399494],[0.291245,48.41587],[0.258467,48.425711],[0.259366,48.417036],[0.276563,48.409799],[0.271678,48.396346],[0.274729,48.38989],[0.292109,48.382834],[0.285627,48.378302],[0.270186,48.377434],[0.261113,48.374443],[0.261294,48.370954],[0.24777,48.36036],[0.222524,48.358295]]],"type":"Polygon"}
}