{
  "id": 1126024775,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000864,
    "geom:area_square_m":7585709.230881,
    "geom:bbox":"1.017515,44.705761,1.057576,44.748118",
    "geom:latitude":44.73103,
    "geom:longitude":1.033275,
    "gn:gn_country":"FR",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":130,
    "gn:population":130,
    "iso:country":"FR",
    "lbl:latitude":44.72388,
    "lbl:longitude":1.03882,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Senta Fe de Belv\u00e9s"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0424\u0443\u0430-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0424\u0443\u0430-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Senta Fe de Belv\u00e9s"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0424\u0443\u0430-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043d\u0442-\u0424\u0443\u0430-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u043b\u044c\u0432\u0435"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Sainte-Foy"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646-\u0641\u0648\u06d2-\u062f\u06d2-\u0628\u0644\u0648\u0633"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:yue_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u5bcc\u74e6\u5fb7\u8d1d\u5c14\u97e6"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u5723\u5bcc\u74e6\u5fb7\u8d1d\u5c14\u97e6\u65af"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Sainte-Foy-de-Belv\u00e8s"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"FR",
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2980593,
    "qs_pg:gn_pop":130,
    "qs_pg:name":"Ste.-Foy-de-Belv\u00e8s",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Aquitaine",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1020840,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":627533,
    "src:geom":"frgov",
    "src:geom_alt":[
        "qs_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Aquitaine",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85683331,
        102191581,
        404228213,
        404377991,
        85633147,
        1108826385,
        136253037,
        102064603
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2980593,
        "gp:id":627533,
        "qs_pg:id":1020840,
        "wd:id":"Q524852"
    },
    "wof:coterminous":[
        404377991
    ],
    "wof:country":"FR",
    "wof:created":1497301067,
    "wof:geom_alt":[
        "qs_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"b9b0648819e137f08f7aabbb6e2748e3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102064603,
            "empire_id":136253037,
            "localadmin_id":404377991,
            "locality_id":1126024775,
            "macrocounty_id":404228213,
            "macroregion_id":1108826385,
            "region_id":85683331
        }
    ],
    "wof:id":1126024775,
    "wof:lastmodified":1690901413,
    "wof:name":"Ste.-Foy-de-Belv\u00e8s",
    "wof:parent_id":404377991,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":130,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.017515,
    44.705761,
    1.057576,
    44.748118
],
  "geometry": {"coordinates":[[[1.029198,44.706653],[1.028991,44.707144],[1.026874,44.708827],[1.025447,44.71062],[1.024794,44.711599],[1.024326,44.712672],[1.023926,44.713295],[1.022972,44.714188],[1.021418,44.716006],[1.020823,44.71713],[1.020744,44.717939],[1.020851,44.718481],[1.02111,44.720828],[1.020225,44.726215],[1.019902,44.727515],[1.018636,44.730104],[1.018318,44.730513],[1.017793,44.731449],[1.017661,44.731582],[1.017515,44.732165],[1.018201,44.732753],[1.020029,44.735398],[1.020202,44.735851],[1.020134,44.736345],[1.019546,44.73728],[1.020123,44.739893],[1.021192,44.74256],[1.02131,44.743148],[1.020797,44.743724],[1.021656,44.74446],[1.0212,44.745217],[1.021196,44.745307],[1.021757,44.745533],[1.02261,44.747169],[1.022791,44.747398],[1.023271,44.748118],[1.025127,44.747466],[1.02608,44.746934],[1.026712,44.746945],[1.027413,44.746417],[1.027944,44.745697],[1.028891,44.745354],[1.029663,44.744954],[1.029849,44.745047],[1.030089,44.745411],[1.030852,44.746001],[1.031844,44.74655],[1.032594,44.74678],[1.034422,44.746893],[1.035561,44.746859],[1.036197,44.746736],[1.037149,44.746608],[1.038671,44.746086],[1.039508,44.745651],[1.040155,44.744842],[1.040345,44.744846],[1.041596,44.745219],[1.04253,44.745596],[1.043475,44.745694],[1.044736,44.745752],[1.045996,44.746215],[1.046497,44.746359],[1.047253,44.746418],[1.048509,44.746287],[1.049275,44.746066],[1.04947,44.745889],[1.049728,44.745759],[1.050359,44.74577],[1.051048,44.745953],[1.051616,44.746323],[1.052307,44.746462],[1.054643,44.746494],[1.054967,44.746274],[1.055403,44.746453],[1.055592,44.746456],[1.057194,44.74544],[1.057576,44.745356],[1.057451,44.744949],[1.05641,44.743994],[1.055033,44.742898],[1.054355,44.74204],[1.053698,44.740587],[1.053277,44.739238],[1.053155,44.739101],[1.053037,44.738874],[1.051459,44.73881],[1.050386,44.7388],[1.049496,44.739325],[1.049109,44.739543],[1.048157,44.73967],[1.047219,44.739393],[1.046526,44.739335],[1.045904,44.739054],[1.044843,44.738324],[1.043082,44.737717],[1.042338,44.737307],[1.041901,44.737164],[1.042557,44.736095],[1.042677,44.735917],[1.043705,44.735431],[1.044463,44.735445],[1.045339,44.735676],[1.045401,44.735722],[1.046419,44.735515],[1.04717,44.735339],[1.047449,44.734579],[1.047703,44.734178],[1.047395,44.733947],[1.047222,44.733494],[1.046719,44.733044],[1.046261,44.731325],[1.045766,44.730649],[1.045337,44.730282],[1.045095,44.729962],[1.04512,44.728882],[1.045393,44.727572],[1.044226,44.725894],[1.044232,44.725714],[1.044873,44.725455],[1.043966,44.723557],[1.043139,44.723723],[1.042904,44.723223],[1.042845,44.722736],[1.043004,44.721433],[1.042892,44.721026],[1.042449,44.720703],[1.041947,44.720604],[1.041075,44.720237],[1.040955,44.720055],[1.040336,44.719693],[1.03827,44.718809],[1.037588,44.718446],[1.036132,44.717844],[1.035327,44.717379],[1.034646,44.716611],[1.034045,44.715384],[1.033876,44.714796],[1.033131,44.714071],[1.032702,44.713343],[1.032659,44.712766],[1.032987,44.712403],[1.034074,44.711657],[1.034331,44.711166],[1.034156,44.710757],[1.033657,44.710208],[1.03356,44.709396],[1.032816,44.708266],[1.032756,44.707815],[1.032333,44.707267],[1.032166,44.706282],[1.03129,44.706042],[1.030479,44.705766],[1.030226,44.705761],[1.030081,44.706659],[1.029198,44.706653]]],"type":"Polygon"}
}