{
  "id": 102070787,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.01675,
    "geom:area_square_m":150289740.344693,
    "geom:bbox":"-1.068997,43.419431,-0.838777,43.540199",
    "geom:latitude":43.479505,
    "geom:longitude":-0.955547,
    "iso:country":"FR",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "Salies-de-B\u00e9arn Canton"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "canton"
    ],
    "lbl:latitude":43.489413,
    "lbl:longitude":-0.953354,
    "mps:latitude":43.489413,
    "mps:longitude":-0.953354,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0644\u064a\u0646\u0627\u064a \u062f\u064a \u0628\u064a\u0627\u0631\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Salias"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Salias"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u0438-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u0430\u0433\u04c0\u043d"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Saliese"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u0438-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u0430\u0440\u043d"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Salias"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u0438-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u0430\u0440\u043d"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u0438-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u0430\u0440\u043d"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u0456-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u0430\u0440\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8428\u5229\u8036\u5fb7\u8d1d\u963f\u5c14\u6069"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u8428\u5229\u5fb7\u8d1d\u963f\u6069"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Salies-de-B\u00e9arn"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"PYRENEES-ATLANTIQUES",
    "qs:a1_lc":"64",
    "qs:a1r":"AQUITAINE",
    "qs:a1r_lc":"72",
    "qs:a2":"SALIES-DE-BEARN",
    "qs:a2_lc":"37",
    "qs:a2r_lc":"3",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":88,
    "wof:belongsto":[
        85683539,
        102191581,
        85633147,
        404228137,
        1108826385,
        136253037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fra-insee:code":"6437",
        "gp:id":12597114,
        "wd:id":"Q324160"
    },
    "wof:concordances_official":"fra-insee:code",
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"aa90e8d6b25b1fade6030cb04307efda",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102070787,
            "empire_id":136253037,
            "macrocounty_id":404228137,
            "macroregion_id":1108826385,
            "region_id":85683539
        }
    ],
    "wof:id":102070787,
    "wof:lastmodified":1695887203,
    "wof:name":"Salies-De-Bearn",
    "wof:parent_id":404228137,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.068997,
    43.419431,
    -0.838777,
    43.540199
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-1.030567,43.419431],[-1.037139,43.428546],[-1.041002,43.449391],[-1.059787,43.458544],[-1.06361,43.468355],[-1.056584,43.484817],[-1.063337,43.494753],[-1.068997,43.50845],[-1.04607,43.51156],[-1.032679,43.509294],[-1.026914,43.50404],[-1.023681,43.501709],[-1.018001,43.505965],[-0.992383,43.504029],[-0.993771,43.509041],[-0.989143,43.51831],[-0.989906,43.531605],[-1.001151,43.536966],[-0.9882,43.540199],[-0.962172,43.535226],[-0.949635,43.532251],[-0.943844,43.537173],[-0.935661,43.537209],[-0.936345,43.534896],[-0.912239,43.51568],[-0.906406,43.519629],[-0.897575,43.515001],[-0.894106,43.516423],[-0.886096,43.518773],[-0.883322,43.516188],[-0.88613,43.509953],[-0.874451,43.505237],[-0.857792,43.50466],[-0.851939,43.509651],[-0.838777,43.508272],[-0.847979,43.489534],[-0.847731,43.479355],[-0.859169,43.464941],[-0.855031,43.461504],[-0.859966,43.456004],[-0.856056,43.44692],[-0.872206,43.44111],[-0.878517,43.432418],[-0.897207,43.43062],[-0.901075,43.429878],[-0.910271,43.435518],[-0.922375,43.436647],[-0.927762,43.441136],[-0.937879,43.44085],[-0.958145,43.447191],[-0.97641,43.449035],[-0.984513,43.445719],[-0.988785,43.447058],[-0.995883,43.436761],[-0.994009,43.434155],[-1.005265,43.427523],[-1.017599,43.422913],[-1.030567,43.419431]]],"type":"Polygon"}
}