{
  "id": 102066069,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.004952,
    "geom:area_square_m":41301574.293818,
    "geom:bbox":"6.777868,47.546437,6.884483,47.635054",
    "geom:latitude":47.586648,
    "geom:longitude":6.832007,
    "iso:country":"FR",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges Canton"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "canton"
    ],
    "lbl:latitude":47.584826,
    "lbl:longitude":6.837257,
    "mps:latitude":47.584826,
    "mps:longitude":6.837257,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:bam_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u0435\u043d\u0443\u0430-\u043b\u0435-\u0424\u043e\u0433\u04c0\u0436"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:frc_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b7\u30e3\u30c8\u30ce\u30ef\uff1d\u30ec\u30fc\uff1d\u30d5\u30a9\u30fc\u30b8\u30e5"
    ],
    "name:kab_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:pfl_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:prg_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:rgn_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u0435\u043d\u043e\u0430 \u043b\u0435 \u0424\u043e\u0440\u0436"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u0435\u043d\u0443\u0430-\u043b\u0435-\u0424\u043e\u0440\u0436"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0430\u0442\u0435\u043d\u0443\u0430-\u043b\u0435-\u0424\u043e\u0440\u0436"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:vmf_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6c99\u5510\u74e6\u83b1\u798f\u5c14\u70ed"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u6c99\u7279\u52aa\u74e6\u83b1\u798f\u65e5"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Ch\u00e2tenois-les-Forges"
    ],
    "qs:a0":"France",
    "qs:a1":"TERRITOIRE DE BELFORT",
    "qs:a1_lc":"90",
    "qs:a1r":"FRANCHE-COMTE",
    "qs:a1r_lc":"43",
    "qs:a2":"CHATENOIS-LES-FORGES",
    "qs:a2_lc":"10",
    "qs:a2r_lc":"1",
    "qs:adm0":"France",
    "qs:adm0_a3":"FRA",
    "qs:level":"adm2",
    "qs:source":"France IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":26,
    "wof:belongsto":[
        85683353,
        102191581,
        85633147,
        404227783,
        1108826395,
        136253037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fra-insee:code":"9010",
        "wd:id":"Q639167"
    },
    "wof:concordances_official":"fra-insee:code",
    "wof:country":"FR",
    "wof:geomhash":"064192171281eb6957c27cf0912a5fdf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633147,
            "county_id":102066069,
            "empire_id":136253037,
            "macrocounty_id":404227783,
            "macroregion_id":1108826395,
            "region_id":85683353
        }
    ],
    "wof:id":102066069,
    "wof:lastmodified":1695886515,
    "wof:name":"Chatenois-Les-Forges",
    "wof:parent_id":404227783,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fr",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.777868,
    47.546437,
    6.884483,
    47.635054
],
  "geometry": {"coordinates":[[[6.85988,47.547553],[6.855715,47.547944],[6.830636,47.546437],[6.81666,47.547922],[6.807005,47.562801],[6.809823,47.568702],[6.821724,47.573314],[6.821011,47.574329],[6.820109,47.575494],[6.804107,47.583046],[6.802327,47.589656],[6.791302,47.596287],[6.793286,47.599277],[6.789341,47.604695],[6.788234,47.604875],[6.785643,47.611358],[6.777868,47.615412],[6.780405,47.625261],[6.791077,47.626879],[6.799248,47.623504],[6.807039,47.622665],[6.8259,47.626563],[6.834882,47.635054],[6.847258,47.621796],[6.839867,47.608198],[6.83878,47.607161],[6.840007,47.602921],[6.848863,47.603404],[6.863165,47.592424],[6.859316,47.588748],[6.859036,47.584882],[6.861169,47.582324],[6.870122,47.581811],[6.877834,47.584917],[6.884483,47.580919],[6.874259,47.566317],[6.883474,47.555331],[6.85988,47.547553]]],"type":"Polygon"}
}